<data><page url="http://www.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Новини Дошкілля Школа Позашкілля Цікаве Корисне Форум Блоги Про Острів Знань Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Найважливіше
  ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
    Останні надходження
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладнішеІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Вітаємо з Днем знань!01 Вересня 2020, 19:24"Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу27 Серпня 2020, 21:00Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»09 Червня 2020, 23:54Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»27 Травня 2020, 14:45НовиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        Випадкова статтяHello, Halloween!Веселе і водночас страшне свято - День всіх святих.24 Жовтня 2011, 15:55ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 440Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22206/1611672226.jpg /images/publications/4/22202/1607191400.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/static/Banner_mamka.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/3812/1303939992.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://www.ostriv.in.ua/page/code-c644c5b25"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Новини Дошкілля Школа Позашкілля Цікаве Корисне Форум Блоги Про Острів Знань Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
Про Острів
Пані та панове! Хлопці та дівчата! Шановні педагоги та вихователі! Мами, папи, бабусі, дідусі та ВСІ-ВСІ-ВСІ, хто не пошкодував свого дорогоцінного Інтернет-часу на наш Острів!
	Як стверджує невблаганна статистика опитувань відвідувачів - до 80-85% з них отримують необхідну інформацію, нові знання та знайомства з мережі Інтернет, у тому числі, і після відвідування освітніх та розважальних сайтів. І, повірте, цей показник невблаганно буде рости разом з подальшим розвитком Мережі.
	У цій ситуації творці порталу "Острів знань" не могли байдуже дивитися на стан речей, що склався в українському освітньому сегменті Інтернет. Групою однодумців – людей небайдужих до майбутнього молоді у нашій країні,  які знають про проблеми української освіти і виховання не з чуток, реалізується наш оновлений проект.
	Використовуючи найсучасніші методи і підходи до проектування ресурсів такого типу, Всеукраїнський освітній портал "Острів знань" має на меті створення потужного соціально-освітнього простору, який об’єднає між собою учнів, педагогів та батьків, і призначатиметься не лише для обміну інформацією, а й для обговорення питань і проблем, що виникають в галузі освіти, реального їх розв’язання наявними засобами й ресурсами. Основними інструментами даного комплексу є інформаційні, технологічні і комунікаційні можливості Інтернет.
	Основні цілі Всеукраїнського освітнього порталу "Острова знань" для вчителів:
		надання підтримки професійної діяльності вчителя;
		надання можливості самореалізації та самоствердження через спільну практичну діяльність;
		створення та підтримка нових освітніх ініціатив;
		створення єдиного інформаційного педагогічного ресурсу;
		організація практичної діяльності та взаємодії вчителів у мережі;
		підготовка єдиної бази текстових, аудіо та відеоматеріалів для віддаленного навчання й екстернату;
		розвиток і реалізація творчих здібностей учасників проектів.
	Основні цілі Всеукраїнського освітнього порталу «Острова знань» для учнів:
		надання підтримки учневі в навчальному процесі;
		надання можливості самореалізації та самоствердження через спільну практичну діяльність;
		участь у різноманітних проектах та набуття знань в різних предметних галузях;
		розширення кола спілкування, виховання толерантності, розвиток критичного мислення;
		отримання доступу до учбових та пізнавальних матеріалів дітям з особливими потребами, дітям що навчаються за кордоном та учням екстернату;
		розвиток самостійності й відповідальності;
		робота в одній команді учнів і вчителів.
	Для загальної аудиторії, у тому числі для батьків, використання Всеукраїнського освітнього порталу «Острова знань» – це можливість безпосередньої участі в навчальному та позанавчальному процесах, в оцінюванні якості освіти, в обговоренні й створенні проектів, які можуть визначати стратегію розвитку освіти загалом.
	Немає сенсу розповідати довго і докладно про всі ідеї, що планується втілити у оновленому проекті "Острів знань", простіше все побачити безпосередньо на порталі. Ми тільки лише додамо, що в наші плани входить максимальне наповнення порталу корисною та цікавою інформацією та подальше розповсюдження її по всіх регіонах країни, вдосконалення зовсім молодого, але амбітного проекту.
	І тут нам потрібна буде ваша допомога - ми чекаємо на ваші питання, побажання, думки, відгуки та пропозиції по електронній пошті: admin@ostriv.in.ua, або на "Форумі".
	 З повагою і найкращими побажаннями,
	Адміністрація "Острова знань"Останні надходженняВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  04 Лютого 2021, 15:43Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"26 Січня 2021, 16:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-202109 Січня 2021, 13:10Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54Випадкова статтяКорозія металів, захист від корозії. 10 класКонспект уроку з хімії. Робота учасника IV Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель - обдарований учень". 04 Жовтня 2016, 13:00Іменинники, 17 Лютого Георгій, Кирило, Сидір

      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 448Аборигени!Ми будемо дуже раді, якщо Ви візьмете безпосередню участь у "обживанні" нового Острову Знань!
	Тому ми із радістю вислухаємо та обговоримо нові ідеї та побажання на нашому форумі.
	Якщо ви помітили помилку у роботі систем життєдіяльності Острову - то також одразу повідомляйте нам на форуміВсі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/static/%D0%9F%D0%B5%D1%80%D0%B2%D1%8B%D0%B9%20%D1%81%20%D0%BF%D0%B0%D0%BB%D1%8C%D0%BC%D0%BE%D0%B9.png /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/20157/1475575223.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://forum.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Правила форуму Всі форуми Пропозиції Помилки на сайті Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаРозділи форумуПро школу(833)Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           NTiОстанні темиЗміна предметів для вступу до ВНЗ 2019Коментарів: 3,  Останній коментар: 18 Квітня 2020, 21:457 Б клас школи №1Коментарів: 0Про стосунки(205)Модератори:
          mel,           uncle_su,           NTiОстанні темиЧи потрібно самому вирішувати у який ВНЗ вступати?Коментарів: 6,  Останній коментар: 24 Грудня 2020, 11:40Вчителі, учні, освіта.Коментарів: 0Про спорт(397)Модератори:
          mel,           NTiОстанні темиБільче - Золоте - БарселонаКоментарів: 4,  Останній коментар: 24 Грудня 2020, 13:09Моє хобі - футболКоментарів: 3,  Останній коментар: 24 Грудня 2020, 11:47Робота сайту(82)В цьому розділі сайту пишіть свої пропозиції і зауваження щодо роботи сайту. Теми, що не відповідають тематиці даного розділу будуть видалені.Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_suОстанні темиМс18-1)Коментарів: 5,  Останній коментар: 04 Березня 2019, 13:48МК ЗДМУКоментарів: 18,  Останній коментар: 04 Березня 2019, 13:52Про мистецтво(239)Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_suОстанні темиДайте совет по выбору гитарыКоментарів: 1,  Останній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Дайте совет по выбору гитарыКоментарів: 2,  Останній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18Тренажер для мозку(136)Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_suОстанні темиЯкий ваш улюблений вірш Тараса Григоровича Шевченка?Коментарів: 0У який вищий навчальний заклад Києва варто вступати?Коментарів: 2,  Останній коментар: 29 Квітня 2020, 21:22Шукаю/Пропоную(189)Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_suОстанні темиКорпоративКоментарів: 0Дверная фурнитураКоментарів: 0Батьківський форум(58)Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_suОстанні темиАварийное открытие дверейКоментарів: 2,  Останній коментар: 24 Грудня 2020, 11:39СтиралкаКоментарів: 4,  Останній коментар: 21 Січня 2020, 20:09Про освіту(137)В цьому розділі форума можна обговорити теми, що стосуються освіти в Україні та за її межами, задати й отримати відповіді на питання, пов'язані з освітою, та спільними зусиллями знайти шляхи вирішення освітянських проблем.Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_su,           NTiОстанні темиЧому важливо вчитися?Коментарів: 5,  Останній коментар: 10 Жовтня 2019, 09:13Латинська моваКоментарів: 26,  Останній коментар: 18 Вересня 2019, 23:34Про все на світі(758)Модератори:
          mel,           Ovsyanka,           uncle_su,           NTiОстанні темиКастинг для детейКоментарів: 2,  Останній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Айфон 12 по хорошей ценеКоментарів: 3,  Останній коментар: 11 Січня 2021, 09:36Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!Айфон 12 по хорошей ценеОстанній коментар: 11 Січня 2021, 09:36Конечно я хочу, буду очень благодарен за такую услугу, если честно я думал что мне никто даже не...Все для кухниОстанній коментар: 27 Грудня 2020, 12:05Цитата: Слушайте, ребят, раз уж тут зашла речь о покупках на кухню, может быть вы тогда сможете мне...ПиццаОстанній коментар: 24 Грудня 2020, 13:25Я думаю заказать на этом сайте http://cp.pizza.poltava.ua/all-menu/МАШИНИОстанній коментар: 24 Грудня 2020, 13:16На самом деле это очень даже хорошие деньги, что бы купить нормальный автомобиль с пробегом. Я бы...Більче - Золоте - БарселонаОстанній коментар: 24 Грудня 2020, 13:09
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 448Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://www.ostriv.in.ua/rss/novyny"><fragment type="text">Острів Знань - Новиниhttp://ostriv.in.ua/
Єдиний інформаційний простір для учнів,викладачів, батьків та всіх іншихhttp://ostriv.in.ua/images/logo.jpgОстрів Знаньhttp://ostriv.in.ua/
ukWed, 17 Feb 2021 22:19:19 +0200Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"http://ostriv.in.ua/publication/code-7E3BAC3B2A4D5
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22207/1612370384.jpgВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"http://ostriv.in.ua/publication/code-7E3BAC3B2A4D5
7E3BAC3B2A4D5Thu, 04 Feb 2021 15:43:00 +0200&lt;img src='' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;04.02.2021 15:43&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів &amp;quot;Школа - джерело талантів&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги!&lt;br /&gt;
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр &amp;laquo;Мала академія наук України&amp;raquo; оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів &amp;quot;Школа - джерело талантів&amp;quot;.  &lt;/p&gt;Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"http://ostriv.in.ua/publication/code-7E3A37AD1A9FD
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22206/1611672226.jpgКруглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"http://ostriv.in.ua/publication/code-7E3A37AD1A9FD
7E3A37AD1A9FDTue, 26 Jan 2021 16:43:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22207/1612370384.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.01.2021 16:43&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Круглий стіл &amp;quot;Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.&lt;/p&gt; Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021http://ostriv.in.ua/publication/code-7E374E901B98D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22204/1610190670.jpg Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021http://ostriv.in.ua/publication/code-7E374E901B98D
7E374E901B98DSat, 09 Jan 2021 13:10:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22206/1611672226.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.01.2021 13:10&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt; Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021&lt;/b&gt;&lt;p&gt;З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції &amp;laquo;ICYS - 2020&amp;raquo; та формування команди від України, Національний центр &amp;laquo;Мала академія наук України&amp;raquo; та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ &amp;laquo;Інститут модернізації змісту освіти&amp;raquo;, проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори &amp;laquo;ICYS-Україна&amp;raquo;.&lt;/p&gt;Вітаємо з Новим роком!http://ostriv.in.ua/publication/code-7E35DA02E0061
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22203/1609585674.gifВітаємо з Новим роком!http://ostriv.in.ua/publication/code-7E35DA02E0061
7E35DA02E0061Sat, 09 Jan 2021 12:54:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22204/1610190670.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.01.2021 12:54&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Вітаємо з Новим роком!&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! &lt;/p&gt;XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)http://ostriv.in.ua/publication/code-7E34656498C25
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22202/1607191400.jpgXХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)http://ostriv.in.ua/publication/code-7E34656498C25
7E34656498C25Sat, 05 Dec 2020 20:21:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22203/1609585674.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;05.12.2020 20:21&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)&lt;/b&gt;&lt;p&gt;У 2021 році Міжнародна конференція &amp;laquo;ICYS&amp;raquo; відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.&lt;/p&gt;Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E32F0D8DB7E3
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22201/1606735721.jpgМатеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E32F0D8DB7E3
7E32F0D8DB7E3Mon, 30 Nov 2020 13:28:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22202/1607191400.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;30.11.2020 13:28&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Матеріали науково-практичного семінару &amp;laquo;ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.&lt;/p&gt;Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E317C4119BB9
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22200/1605021624.jpgМіжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E317C4119BB9
7E317C4119BB9Tue, 10 Nov 2020 17:24:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22201/1606735721.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;10.11.2020 17:24&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Міжнародна науково-практична онлайн-конференція &amp;laquo;ОБДАРОВАНІ ДІТИ &amp;ndash; СКАРБ НАЦІЇ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8&amp;ndash;11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.&lt;br /&gt;
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072&lt;br /&gt;
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072&lt;br /&gt;
Код доступу: 666277&lt;/p&gt;Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2E932CAE6A7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22198/1604442709.jpgНауково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2E932CAE6A7
7E2E932CAE6A7Tue, 03 Nov 2020 23:45:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22200/1605021624.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;03.11.2020 23:45&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-практичний семінар &amp;laquo;ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі &amp;laquo;ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ&amp;raquo; 26 листопада 2020 року. &lt;/p&gt;Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2D1EA4DE3A5
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22197/1604400555.jpgМатеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2D1EA4DE3A5
7E2D1EA4DE3A5Tue, 03 Nov 2020 12:51:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22198/1604442709.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;03.11.2020 12:51&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції &amp;laquo;Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. &lt;/p&gt; Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2BAA0EE8A37
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22196/1602876400.jpg Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2BAA0EE8A37
7E2BAA0EE8A37Fri, 16 Oct 2020 23:25:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22197/1604400555.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;16.10.2020 23:25&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt; Матеріали оn-line семінару &amp;laquo;Інноваційні освітні підходи&amp;raquo; &lt;/b&gt;&lt;p&gt;Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали online семінару. &lt;/p&gt;Всеукраїнська науково-практична онлайн-конференція «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2463584F575
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22191/1601047059.jpgВсеукраїнська науково-практична онлайн-конференція «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E2463584F575
7E2463584F575Fri, 25 Sep 2020 18:23:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22196/1602876400.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;25.09.2020 18:23&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Всеукраїнська науково-практична онлайн-конференція &amp;laquo;Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги!&lt;br /&gt;
Запрошуємо Вас 27 жовтня 2020 року взяти участь у роботі онлайн-заходу.&lt;br /&gt;
Конференція проходитиме у режимі он-лайн на платформі Zoom meeting,за посиланням: https://us02web.zoom.us/j/89546463410. Ідентифікатор конференції: 895 4646 3410. Код доступу: 1 &lt;br /&gt;
&lt;/p&gt;Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E20056934695
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22188/1591735366.jpgРезультати опитування «Виклики дистанційного навчання»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E20056934695
7E20056934695Tue, 09 Jun 2020 23:54:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22191/1601047059.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.06.2020 23:54&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Результати опитування &amp;laquo;Виклики дистанційного навчання&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Опитування проведено Інститутом обдарованої дитини НАПН України з 25.05.2020 по 01.06.2020 р.&lt;/p&gt;Виклики дистанційного навчанняhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7E1D1C4E73491
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22186/1590491010.jpgВиклики дистанційного навчанняhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7E1D1C4E73491
7E1D1C4E73491Tue, 26 May 2020 14:11:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22188/1591735366.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.05.2020 14:11&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Виклики дистанційного навчання&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Інститут обдарованої дитини НАПН України, запрошує Вас долучитися до вивчення громадської думки стосовно дистанційного навчання.&lt;/p&gt;Науково-практичний онлайн-семінар «ПРОФЕСІЙНЕ САМОВИЗНАЧЕННЯ ОБДАРОВАНОЇ ОСОБИСТОСТІ: ПРОБЛЕМИ І ПЕРСПЕКТИВИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E1BA7BFF4D75
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22185/1589747398.jpgНауково-практичний онлайн-семінар «ПРОФЕСІЙНЕ САМОВИЗНАЧЕННЯ ОБДАРОВАНОЇ ОСОБИСТОСТІ: ПРОБЛЕМИ І ПЕРСПЕКТИВИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E1BA7BFF4D75
7E1BA7BFF4D75Sun, 17 May 2020 23:32:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22186/1590491010.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;17.05.2020 23:32&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-практичний онлайн-семінар &amp;laquo;ПРОФЕСІЙНЕ САМОВИЗНАЧЕННЯ ОБДАРОВАНОЇ ОСОБИСТОСТІ: ПРОБЛЕМИ І ПЕРСПЕКТИВИ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі науково-практичного онлайн-семінару, що проходитиме 26 травня 2020 року, в режимі онлайн на платформі на платформі Zoom за посиланням: https://zoom.us/j/96126275069.&lt;/p&gt;Науково-практичний онлайн семінар «Адаптація обдарованих дітей у дослідницькій діяльності МАН» http://ostriv.in.ua/publication/code-7E15D59812B13
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22181/1588682319.gifНауково-практичний онлайн семінар «Адаптація обдарованих дітей у дослідницькій діяльності МАН» http://ostriv.in.ua/publication/code-7E15D59812B13
7E15D59812B13Tue, 05 May 2020 15:42:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22185/1589747398.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;05.05.2020 15:42&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-практичний онлайн семінар &amp;laquo;Адаптація обдарованих дітей у дослідницькій діяльності МАН&amp;raquo; &lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо 14 травня 2020 року взяти участь у науково-практичному онлайн семінарі &amp;laquo;Адаптація обдарованих дітей у дослідницькій діяльності МАН&amp;raquo;, метою якого є обговорення та аналіз проблем з означеної теми та допомога у розв&amp;rsquo;язанні проблем адаптації обдарованих учнів у дослідницькій діяльності МАН.&lt;/p&gt;Online тренінг «ПІДВИЩЕННЯ МОТИВАЦІЇ ДО НАВЧАННЯ ЗАСОБАМИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E12EC863C623
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22179/1588371391.jpgOnline тренінг «ПІДВИЩЕННЯ МОТИВАЦІЇ ДО НАВЧАННЯ ЗАСОБАМИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E12EC863C623
7E12EC863C623Sat, 02 May 2020 1:17:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22181/1588682319.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;02.05.2020 01:17&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Online тренінг &amp;laquo;ПІДВИЩЕННЯ МОТИВАЦІЇ ДО НАВЧАННЯ ЗАСОБАМИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі Online тренінгу &amp;laquo;Підвищення мотивації до навчання засобами наукової освіти&amp;raquo; (міжнародний досвід) 07 травня 2020 року, початок &amp;ndash; 16.00 год (тривалість 2 години)&lt;/p&gt;Оnline вебінар «Філософія для дітей: нові горизонти дослідження»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E1177FB6F2DB
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22178/1588017432.jpgОnline вебінар «Філософія для дітей: нові горизонти дослідження»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E1177FB6F2DB
7E1177FB6F2DBMon, 27 Apr 2020 23:00:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22179/1588371391.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.04.2020 23:00&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Оnline вебінар &amp;laquo;Філософія для дітей: нові горизонти дослідження&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі online вебінару &amp;laquo;Філософія для дітей: нові горизонти дослідження&amp;raquo;  30 квітня 2020 року, початок &amp;ndash; 16.00 год.&lt;br /&gt;
Трансляція вебінару відбудеться на платформі Zoom за посиланням: https://us02web.zoom.us/j/85776629577&lt;/p&gt;XІІ Всеукраїнська науково-практична онлайн конференція «Проєктування розвитку та  психолого-педагогічного супроводу обдарованої особистості»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E1003715DAE5
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22177/1587740443.jpgXІІ Всеукраїнська науково-практична онлайн конференція «Проєктування розвитку та  психолого-педагогічного супроводу обдарованої особистості»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E1003715DAE5
7E1003715DAE5Fri, 24 Apr 2020 18:03:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22178/1588017432.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;24.04.2020 18:03&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;XІІ Всеукраїнська науково-практична онлайн конференція &amp;laquo;Проєктування розвитку та  психолого-педагогічного супроводу обдарованої особистості&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! &lt;br /&gt;
Запрошуємо Вас взяти участь у роботі заходу, що проходитиме 20 травня 2020 року в режимі онлайн на платформі pruffme, за посиланням: https://pruffme.com/landing/u34026/tmp1586952186. Початок о 15.00 год.&lt;/p&gt;Для поширення серед Ваших учнівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7E0BA5D7E9CF3
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22174/1587409674.jpgДля поширення серед Ваших учнівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7E0BA5D7E9CF3
7E0BA5D7E9CF3Mon, 20 Apr 2020 22:14:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22177/1587740443.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;20.04.2020 22:14&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Для поширення серед Ваших учнів&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Міжнародна молодіжна наукова олімпіада IJSO є однією з найпрестижніших світових наукових олімпіад для молоді, яка включає в себе комплексну теоретичну та практичну перевірку знань та навиків з природничих дисциплін: фізики, хімії та біології .&lt;/p&gt;Матеріали online вебінару «НАВЧАННЯ ДІТЕЙ МАЙБУТНЬОГО»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E08BCC65B059
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22172/1587127150.jpgМатеріали online вебінару «НАВЧАННЯ ДІТЕЙ МАЙБУТНЬОГО»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E08BCC65B059
7E08BCC65B059Fri, 17 Apr 2020 15:55:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22174/1587409674.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;17.04.2020 15:55&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Матеріали online вебінару &amp;laquo;НАВЧАННЯ ДІТЕЙ МАЙБУТНЬОГО&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Інституту обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали online вебінару. &lt;/p&gt;Вебінар «Навчання дітей майбутнього»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E07483857601
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22171/1586436988.jpgВебінар «Навчання дітей майбутнього»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E07483857601
7E07483857601Thu, 09 Apr 2020 15:59:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22172/1587127150.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.04.2020 15:59&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Вебінар &amp;laquo;Навчання дітей майбутнього&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги!&lt;br /&gt;
Запрошуємо Вас взяти online участь у роботі вебінару &amp;laquo;НАВЧАННЯ ДІТЕЙ МАЙБУТНЬОГО&amp;raquo; 14 квітня 2020 року, початок &amp;ndash; 16.00 год.&lt;/p&gt;Науково-освітня фундація La main à la pâtehttp://ostriv.in.ua/publication/code-7E05D3B0DE5C3
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22170/1586433539.jpgНауково-освітня фундація La main à la pâtehttp://ostriv.in.ua/publication/code-7E05D3B0DE5C3
7E05D3B0DE5C3Thu, 09 Apr 2020 14:55:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22171/1586436988.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.04.2020 14:55&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-освітня фундація La main &amp;agrave; la p&amp;acirc;te&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Нашим друзям &lt;/p&gt;Освітньо-творчий проєкт «РАЗОМ ДО ПРЕКРАСНОГО»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E017618DC1D7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22167/1586255416.jpgОсвітньо-творчий проєкт «РАЗОМ ДО ПРЕКРАСНОГО»http://ostriv.in.ua/publication/code-7E017618DC1D7
7E017618DC1D7Tue, 07 Apr 2020 13:47:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22170/1586433539.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;07.04.2020 13:47&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Освітньо-творчий проєкт &amp;laquo;РАЗОМ ДО ПРЕКРАСНОГО&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні батьки! Запрошуємо Вас разом зі своїми дітьми взяти online участь в освітньо-творчому проєкті &amp;laquo;РАЗОМ ДО ПРЕКРАСНОГО&amp;raquo; і помандрувати світом мистецтва графіки! 9 квітня 2020 року Початок &amp;ndash; 17.00 год. &lt;br /&gt;
Проєкт розрахований на дітей 6&amp;ndash;11 років.&lt;/p&gt;Вебінар «Умови ефективного онлайн навчання та комунікації учнів під час карантину» http://ostriv.in.ua/publication/code-7DFD187EAAF4D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22164/1585843892.jpgВебінар «Умови ефективного онлайн навчання та комунікації учнів під час карантину» http://ostriv.in.ua/publication/code-7DFD187EAAF4D
7DFD187EAAF4DThu, 02 Apr 2020 19:15:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22167/1586255416.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;02.04.2020 19:15&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Вебінар &amp;laquo;Умови ефективного онлайн навчання та комунікації учнів під час карантину&amp;raquo; &lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги!&lt;br /&gt;
Запрошуємо Вас взяти online участь у роботі вебінару  &amp;laquo;Умови ефективного онлайн навчання та комунікації учнів під час карантину&amp;raquo; 10 квітня 2020 року, початок &amp;ndash; 16-00 год.&lt;/p&gt;КОНКУРС ЕСЕ «СТРАТЕГІЯ ЕКОНОМІЧНОГО РОЗВИТКУ МОГО МІСТА»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF7465B24A1F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22160/1585236257.jpgКОНКУРС ЕСЕ «СТРАТЕГІЯ ЕКОНОМІЧНОГО РОЗВИТКУ МОГО МІСТА»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF7465B24A1F
7DF7465B24A1FWed, 25 Mar 2020 17:15:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22164/1585843892.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;25.03.2020 17:15&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;КОНКУРС ЕСЕ &amp;laquo;СТРАТЕГІЯ ЕКОНОМІЧНОГО РОЗВИТКУ МОГО МІСТА&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні учні відділення економіки!&lt;br /&gt;
Запрошуємо вас взяти участь у конкурсі есе &amp;laquo;Стратегія економічного розвитку мого міста&amp;raquo;, яку організовує КПНЗ &amp;laquo;Київська Мала академія наук учнівської молоді&amp;raquo; спільно з Національним педагогічним університетом імені М.П. Драгоманова.&lt;/p&gt;ON-LINE НАВЧАННЯ З "КОЛОСКОМ"http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF5D1D3A4F29
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22159/1585236911.jpgON-LINE НАВЧАННЯ З "КОЛОСКОМ"http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF5D1D3A4F29
7DF5D1D3A4F29Wed, 25 Mar 2020 17:10:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22160/1585236257.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;25.03.2020 17:10&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;ON-LINE НАВЧАННЯ З &amp;quot;КОЛОСКОМ&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Дорогі діти, вчителі та батьки!&lt;br /&gt;
Зараз, як ніколи, важливий якісний освітній on-line контент для школи.&lt;br /&gt;
Ресурсний центр &amp;quot;КОЛОСОК&amp;quot; пропонує Вам у відкритому доступі безкоштовні матеріали для дистанційного навчання.&lt;/p&gt;Науково-практична конференція «Національна ідентичність як проблема науки й освіти»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF45D1C746B7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22158/1580221683.jpgНауково-практична конференція «Національна ідентичність як проблема науки й освіти»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF45D1C746B7
7DF45D1C746B7Tue, 28 Jan 2020 16:31:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22159/1585236911.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;28.01.2020 16:31&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-практична конференція &amp;laquo;Національна ідентичність як проблема науки й освіти&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги!&lt;br /&gt;
Запрошуємо Вас взяти участь у роботі науково-практичної конференції &amp;laquo;Національна ідентичність як проблема науки й освіти&amp;raquo;, яка відбудеться 12 березня 2020 року за адресою: м. Київ, вул. Івана Мазепи, 13, Київський Палац дітей та юнацтва, концертна зала.&lt;/p&gt;Острів знань вітає всіх з Новим роком та Різдвом!http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF2E87F76D0D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22157/1577960606.gifОстрів знань вітає всіх з Новим роком та Різдвом!http://ostriv.in.ua/publication/code-7DF2E87F76D0D
7DF2E87F76D0DThu, 02 Jan 2020 12:30:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22158/1580221683.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;02.01.2020 12:30&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Острів знань вітає всіх з Новим роком та Різдвом!&lt;/b&gt;&lt;p&gt;З Новим роком, з новими починаннями й новими успіхами. Бажаємо новорічної радості і непередбачуваного дива, чарівної історії і яскравих, веселих моментів. Нехай Новий рік подарує світлу надію і великі сили, виконає всі добрі бажання! Нехай вас переповнює жага до нових звершень, енергія та щира радість від життя!&lt;/p&gt;І Всеукраїнська науково-практична конференція «Музейна педагогіка в науковій освіті»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEFFF46C29B7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22155/1573573889.jpgІ Всеукраїнська науково-практична конференція «Музейна педагогіка в науковій освіті»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEFFF46C29B7
7DEFFF46C29B7Tue, 12 Nov 2019 17:58:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22157/1577960606.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;12.11.2019 17:58&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;І Всеукраїнська науково-практична конференція &amp;laquo;Музейна педагогіка в науковій освіті&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі І Всеукраїнської науково-практичної конференції &amp;laquo;Музейна педагогіка в науковій освіті&amp;raquo;, що відбудеться 28 листопада 2019 року (четвер) у м. Києві.&lt;/p&gt;Віртуальна співбесіда з учасниками І-го етапу відбірково-тренувальних зборів – «ICYS-Україна»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEE8AB4B2F79
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22154/1572459918.jpgВіртуальна співбесіда з учасниками І-го етапу відбірково-тренувальних зборів – «ICYS-Україна»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEE8AB4B2F79
7DEE8AB4B2F79Wed, 30 Oct 2019 20:27:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22155/1573573889.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;30.10.2019 20:27&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Віртуальна співбесіда з учасниками І-го етапу відбірково-тренувальних зборів &amp;ndash; &amp;laquo;ICYS-Україна&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Віртуальна співбесіда з учасниками І-го етапу відбірково-тренувальних зборів &amp;ndash; &amp;laquo;ICYS-Україна&amp;raquo; відбулася 23 та 25 жовтня 2019 року. Учасники представляли власні проекти з чьотирьох напрямів: інженерія, екологія, математика, фізика, інформатика. &lt;/p&gt;Міжнародний науково-практичний семінар «СИСТЕМА ЛЮСТРА*:МЕТОДОЛОГІЯ, ТЕХНОЛОГІЯ, ВПРОВАДЖЕННЯ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DED16111A0B7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22153/1569508968.jpgМіжнародний науково-практичний семінар «СИСТЕМА ЛЮСТРА*:МЕТОДОЛОГІЯ, ТЕХНОЛОГІЯ, ВПРОВАДЖЕННЯ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DED16111A0B7
7DED16111A0B7Thu, 26 Sep 2019 17:14:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22154/1572459918.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.09.2019 17:14&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Міжнародний науково-практичний семінар &amp;laquo;СИСТЕМА ЛЮСТРА*:МЕТОДОЛОГІЯ, ТЕХНОЛОГІЯ, ВПРОВАДЖЕННЯ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі Міжнародного науково-практичного семінару &amp;laquo;СИСТЕМА ЛЮСТРА*: МЕТОДОЛОГІЯ, ТЕХНОЛОГІЯ, ВПРОВАДЖЕННЯ&amp;raquo; 7 жовтня 2019 року, м. Київ.&lt;/p&gt;XІ Міжнародна науково-практична конференція «Інноваційні технології навчання обдарованих дітей та молоді»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEBA17D410B3
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22152/1568203666.jpgXІ Міжнародна науково-практична конференція «Інноваційні технології навчання обдарованих дітей та молоді»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEBA17D410B3
7DEBA17D410B3Wed, 11 Sep 2019 15:07:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22153/1569508968.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;11.09.2019 15:07&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;XІ Міжнародна науково-практична конференція &amp;laquo;Інноваційні технології навчання обдарованих дітей та молоді&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Конференція проводиться 10&amp;ndash;13 жовтня 2019 року у м. Одеса в програмі Першого Всеукраїнського відкритого науково-практичного форуму &amp;laquo;Інноваційні трансформації в сучасній освіті: виклики, реалії, стратегії&amp;raquo;&lt;/p&gt;Науково-практичний семінар «Розроблення спеціальних освітніх програм для обдарованих дітей, схильних до дослідницької діяльності»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEA2CF0220E9
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22151/1567606678.jpgНауково-практичний семінар «Розроблення спеціальних освітніх програм для обдарованих дітей, схильних до дослідницької діяльності»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DEA2CF0220E9
7DEA2CF0220E9Wed, 04 Sep 2019 17:25:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22152/1568203666.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;04.09.2019 17:25&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-практичний семінар &amp;laquo;Розроблення спеціальних освітніх програм для обдарованих дітей, схильних до дослідницької діяльності&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі Науково-практичного семінару &amp;laquo;Розроблення спеціальних освітніх програм для обдарованих дітей, схильних до дослідницької діяльності&amp;raquo; 25 вересня 2019 року, м. Київ&lt;/p&gt;Острів знань вітає всіх з 1 вересня!http://ostriv.in.ua/publication/code-319174EFCC0BA
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/8720/1567609894.jpgОстрів знань вітає всіх з 1 вересня!http://ostriv.in.ua/publication/code-319174EFCC0BA
319174EFCC0BASun, 01 Sep 2019 0:00:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22151/1567606678.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;01.09.2019 00:00&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Острів знань вітає всіх з 1 вересня!&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Дорогі друзі! Вітаємо Вас із чудовим хвилюючим святом - Днем Знань!&lt;/p&gt;XХVІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2020), м. Белград (Сербія) http://ostriv.in.ua/publication/code-7DE8B85EACADF
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22150/1566555328.jpgXХVІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2020), м. Белград (Сербія) http://ostriv.in.ua/publication/code-7DE8B85EACADF
7DE8B85EACADFFri, 23 Aug 2019 13:18:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/8720/1567609894.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;23.08.2019 13:18&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;XХVІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2020), м. Белград (Сербія) &lt;/b&gt;&lt;p&gt;З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції &amp;laquo;ICYS - 2020&amp;raquo; та формування команди від України, Національний центр &amp;laquo;Мала академія наук України&amp;raquo; та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ &amp;laquo;Інститут модернізації змісту освіти&amp;raquo;, проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори &amp;laquo;ICYS-Україна&amp;raquo;.&lt;/p&gt;Тренінг розвитку і формування інтелектуальних здібностей, культурної обізнаності, підприємливості, креативності, цифрової творчості, лідерства  необхідних дитині для успішного життяhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DE743B7501A3
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22149/1563207462.jpgТренінг розвитку і формування інтелектуальних здібностей, культурної обізнаності, підприємливості, креативності, цифрової творчості, лідерства  необхідних дитині для успішного життяhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DE743B7501A3
7DE743B7501A3Mon, 15 Jul 2019 22:07:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22150/1566555328.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;15.07.2019 22:07&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Тренінг розвитку і формування інтелектуальних здібностей, культурної обізнаності, підприємливості, креативності, цифрової творчості, лідерства  необхідних дитині для успішного життя&lt;/b&gt;&lt;p&gt;За результатами проведення наукових досліджень фахівцями Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічний наук України розроблено тренінг розвитку і формування інтелектуальних здібностей, культурної обізнаності, підприємливості, креативності, цифрової творчості, лідерства  необхідних дитині для успішного життя.&lt;/p&gt;Науково-практичний семінар "Дослідницький STEM проект, планування, організація, реалізація"http://ostriv.in.ua/publication/code-7DE45A85DEB3D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22147/1559583089.jpgНауково-практичний семінар "Дослідницький STEM проект, планування, організація, реалізація"http://ostriv.in.ua/publication/code-7DE45A85DEB3D
7DE45A85DEB3DMon, 03 Jun 2019 20:34:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22149/1563207462.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;03.06.2019 20:34&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Науково-практичний семінар &amp;quot;Дослідницький STEM проект, планування, організація, реалізація&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шановні колеги!  Запрошуємо Вас взяти участь у роботі науково-практичного семінару &amp;laquo;Дослідницький STEM проект, планування, організація, реалізація&amp;raquo;, який відбудеться 11 червня 2019 року в місті Києві.&lt;/p&gt;XІІ Міжнародна науково-практична конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ –ІНТЕЛЕКТУАЛЬНИЙ ПОТЕНЦІАЛ ДЕРЖАВИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DE2E5FE4511F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22146/1559580576.jpgXІІ Міжнародна науково-практична конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ –ІНТЕЛЕКТУАЛЬНИЙ ПОТЕНЦІАЛ ДЕРЖАВИ»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DE2E5FE4511F
7DE2E5FE4511FMon, 03 Jun 2019 19:52:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22147/1559583089.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;03.06.2019 19:52&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;XІІ Міжнародна науково-практична конференція &amp;laquo;ОБДАРОВАНІ ДІТИ &amp;ndash;ІНТЕЛЕКТУАЛЬНИЙ ПОТЕНЦІАЛ ДЕРЖАВИ&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Запрошуємо Вас взяти участь у роботі XІІ Міжнародної науково-практичної конференції &amp;laquo;Обдаровані діти &amp;ndash; інтелектуальний потенціал держави&amp;raquo;, яка відбудеться 1&amp;ndash;8липня 2019 р. поблизу міста Чорноморськ за адресою: Одеська область, Овідіопольський район, с. Молодіжне, Набережна, 6а, БВ &amp;laquo;Ювілейна&amp;raquo;.&lt;/p&gt;ВІТАЄМО українських школярів - переможців ICYS-2019 з найвищими нагородамиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DDD13CF4FDA1
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22142/1557757557.jpgВІТАЄМО українських школярів - переможців ICYS-2019 з найвищими нагородамиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DDD13CF4FDA1
7DDD13CF4FDA1Mon, 13 May 2019 17:26:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22146/1559580576.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;13.05.2019 17:26&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;ВІТАЄМО українських школярів - переможців ICYS-2019 з найвищими нагородами&lt;/b&gt;&lt;p&gt;ХХVІ Міжнародна конференція юних дослідників &amp;laquo;ICYS-2019&amp;raquo; відбулася з 19 по 25 квітня 2019 р. у м. Куала-Лумпур, Малайзія.&lt;br /&gt;
Українська команда учнів-членів Малої академії наук України відзначена на міжнародному рівні високими нагородами.&lt;/p&gt;SKYPE-уроки англійської з носіями мови допомогли здобути перемогу учням-членам МАН в Тунісі!http://ostriv.in.ua/publication/code-7DD7419634201
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22138/1554897619.jpgSKYPE-уроки англійської з носіями мови допомогли здобути перемогу учням-членам МАН в Тунісі!http://ostriv.in.ua/publication/code-7DD7419634201
7DD7419634201Wed, 10 Apr 2019 11:59:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22142/1557757557.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;10.04.2019 11:59&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;SKYPE-уроки англійської з носіями мови допомогли здобути перемогу учням-членам МАН в Тунісі!&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Однією з умов фахового відбору учасників міжнародних конкурсів юних дослідників є достатній рівень володіння англійською, що дозволить стати повноправним учасником наукової дискусії з членами міжнародного журі. Відбір-відбором, але реальна ситуація захисту дослідницького проекту перед фахівцями з різних кран світу на міжнародному конкурсі є надзвичайно напруженою і стресовою. &lt;/p&gt;Команда Малої академії наук України повернулась з Тунісу з перемогою!http://ostriv.in.ua/publication/code-7DD458818EC9D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22136/1554292037.jpgКоманда Малої академії наук України повернулась з Тунісу з перемогою!http://ostriv.in.ua/publication/code-7DD458818EC9D
7DD458818EC9DWed, 03 Apr 2019 14:47:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22138/1554897619.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;03.04.2019 14:47&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Команда Малої академії наук України повернулась з Тунісу з перемогою!&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Всі учасники команди України &amp;ndash; переможці Міжнародного фестивалю інженерних та наукових проектів  I-FEST2 який відбувся у м. Монастир, республіка Туніс, 21-27 березня  2019 року.&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Інститут обдарованої дитини долучився до  цілеспрямованої підготовки команди юних дослідників  Малої академії наук України.&lt;/p&gt;Підсумки національного конкурсного відбору «ICYS-Україна»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DCFFACEE0B93
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22133/1551303064.gifПідсумки національного конкурсного відбору «ICYS-Україна»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DCFFACEE0B93
7DCFFACEE0B93Wed, 27 Feb 2019 23:33:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22136/1554292037.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.02.2019 23:33&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Підсумки національного конкурсного відбору &amp;laquo;ICYS-Україна&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Складено рейтинг переможців й визначено склад команди, яка представлятиме Україну на ХХVІ Міжнародній конференції юних дослідників &amp;laquo;ICYS-2019&amp;raquo; з 19 по 25 квітня 2019 р. у м. Куала-Лумпур, Малайзія.&lt;/p&gt;Міжнародний фестиваль інженерних наук і технологій I-FEST, республіка Тунісhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DCE8647713CB
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22132/1551302482.jpgМіжнародний фестиваль інженерних наук і технологій I-FEST, республіка Тунісhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DCE8647713CB
7DCE8647713CBWed, 27 Feb 2019 23:24:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22133/1551303064.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.02.2019 23:24&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Міжнародний фестиваль інженерних наук і технологій I-FEST, республіка Туніс&lt;/b&gt;&lt;p&gt;З 21 по 26 березня відбудеться Туніський Міжнародний фестиваль інженерних наук і технологій I-FEST, республіка Туніс. &lt;/p&gt;Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів по роботі з обдарованими дітьми "Школа – джерело талантів"http://ostriv.in.ua/publication/code-7DCD11BF0791F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22131/1551199533.jpgВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів по роботі з обдарованими дітьми "Школа – джерело талантів"http://ostriv.in.ua/publication/code-7DCD11BF0791F
7DCD11BF0791FTue, 26 Feb 2019 18:49:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22132/1551302482.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.02.2019 18:49&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів по роботі з обдарованими дітьми &amp;quot;Школа &amp;ndash; джерело талантів&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Інститут обдарованої дитини НАПН України та Національний центр &amp;laquo;Мала академія наук України&amp;raquo; за підтримкою Державної наукової установи &amp;laquo;Інститут модернізації змісту освіти&amp;raquo; Міністерства освіти і науки України продовжує проведення  Всеукраїнського конкурсу-рейтингу для закладів загальної середньої та позашкільної освіти усіх типів і форм власності з метою вивчення стану роботи з обдарованою та талановитою молоддю України. &lt;/p&gt;VІІ Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DCB9D3788559
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22130/1551196935.jpgVІІ Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DCB9D3788559
7DCB9D3788559Tue, 26 Feb 2019 17:33:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22131/1551199533.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.02.2019 17:33&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;VІІ Всеукраїнський конкурс &amp;laquo;Творчий вчитель &amp;ndash; обдарований учень&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр &amp;laquo;Мала академія наук України&amp;raquo; при підтримці ДНУ &amp;laquo;Інститут модернізації змісту освіти&amp;raquo; МОН України  проводить VIІ-ий Всеукраїнський конкурс &amp;laquo;Творчий вчитель &amp;ndash; обдарований учень&amp;raquo;.&lt;/p&gt;ЗНО 2019. Перелік пунктів реєстраціїhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DC2E1FE6C455
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22124/1549885910.jpgЗНО 2019. Перелік пунктів реєстраціїhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DC2E1FE6C455
7DC2E1FE6C455Mon, 11 Feb 2019 13:52:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22130/1551196935.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;11.02.2019 13:52&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;ЗНО 2019. Перелік пунктів реєстрації&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Мережа пунктів реєстрації ЗНО 2019 року&lt;/p&gt;Особливості ЗНО-2019http://ostriv.in.ua/publication/code-7DC5CB0D4A3D7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22126/1549881196.jpgОсобливості ЗНО-2019http://ostriv.in.ua/publication/code-7DC5CB0D4A3D7
7DC5CB0D4A3D7Mon, 11 Feb 2019 12:34:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22124/1549885910.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;11.02.2019 12:34&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Особливості ЗНО-2019&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Наказом Міністерства освіти і науки України від 22 серпня № 931 врегулювано проведення зовнішнього незалежного оцінювання 2019 року.&lt;/p&gt;Всеукраїнський науково-практичний семінар "Ресурсний центр "КОЛОСОК” як складова STEM-освіти в Україні" http://ostriv.in.ua/publication/code-7DC16D6287749
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22123/1548061310.jpgВсеукраїнський науково-практичний семінар "Ресурсний центр "КОЛОСОК” як складова STEM-освіти в Україні" http://ostriv.in.ua/publication/code-7DC16D6287749
7DC16D6287749Thu, 17 Jan 2019 11:05:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22126/1549881196.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;17.01.2019 11:05&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Всеукраїнський науково-практичний семінар &amp;quot;Ресурсний центр &amp;quot;КОЛОСОК&amp;rdquo; як складова STEM-освіти в Україні&amp;quot; &lt;/b&gt;&lt;p&gt;Семінар організував Інститут модернізації змісту освіти спільно з Інститутом обдарованої дитини НАПН України, Оргкомітетом Міжнародного природничого інтерактивного конкурсу &amp;bdquo;КОЛОСОК&amp;rdquo; та редакцією науково-популярного природничого журналу для дітей &amp;bdquo;КОЛОСОК&amp;rdquo;. &lt;/p&gt;X Міжнародна науково-практична конференція «Інноваційні технології навчання обдарованої молоді»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DB73D845C511
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22116/1543317995.gifX Міжнародна науково-практична конференція «Інноваційні технології навчання обдарованої молоді»http://ostriv.in.ua/publication/code-7DB73D845C511
7DB73D845C511Tue, 27 Nov 2018 13:40:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22123/1548061310.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.11.2018 13:40&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;X Міжнародна науково-практична конференція &amp;laquo;Інноваційні технології навчання обдарованої молоді&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Міжнародна науково-практична конференція спрямована на пошук та виявлення ефективних підходів та технологічних рішень застосування інноваційних технологій навчання обдарованої молоді, зокрема STEM-навчання, в аспекті розвитку здібностей учнів різного віку; пошук інноваційних моделей та технологій психолого-педагогічної підтримки розвитку обдарованої молоді та проблеми інтелектуального саморозвитку особистості дитини.&lt;/p&gt;У Фінляндії ввели денний сон на роботіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DB5C8EE33E83
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22115/1541771319.jpgУ Фінляндії ввели денний сон на роботіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DB5C8EE33E83
7DB5C8EE33E83Fri, 09 Nov 2018 15:48:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22116/1543317995.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.11.2018 15:48&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;У Фінляндії ввели денний сон на роботі&lt;/b&gt;&lt;p&gt;У Гельсінкі новий тренд - спати на роботі за гроші компанії-роботодавця. В деяких фірмах навіть наймають фахівця, який проводить корпоративну тиху годину - допомагає розслабитися і вчить медитації.&lt;/p&gt;Укрпошта проводить в Києві акцію для дитячих будинків: як допомогти сиротамhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DB45466AA793
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22114/1541761990.jpgУкрпошта проводить в Києві акцію для дитячих будинків: як допомогти сиротамhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DB45466AA793
7DB45466AA793Fri, 09 Nov 2018 13:12:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22115/1541771319.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.11.2018 13:12&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Укрпошта проводить в Києві акцію для дитячих будинків: як допомогти сиротам&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Відправити можна не лише книги, придбані у відділеннях Укрпошти, а й будь-які речі. Зараз є більш актуальними побутові речі.&lt;/p&gt;У Львові розслідують випадок булінгу щодо четверокласника з боку вчителяhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DB2DFDF31EB7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22113/1541756293.jpgУ Львові розслідують випадок булінгу щодо четверокласника з боку вчителяhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DB2DFDF31EB7
7DB2DFDF31EB7Fri, 09 Nov 2018 11:40:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22114/1541761990.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;09.11.2018 11:40&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;У Львові розслідують випадок булінгу щодо четверокласника з боку вчителя&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Батьки четвертокласника заявили про булінг із боку класного керівника. Зацькували дитину, бо її знудило в автобусі. Але батьки інших учнів на стороні вчителя&lt;/p&gt;МОН створює службу "шкільних ревізорів" у кожній областіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DAE82481A20B
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22110/1541672552.jpgМОН створює службу "шкільних ревізорів" у кожній областіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DAE82481A20B
7DAE82481A20BThu, 08 Nov 2018 12:23:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22113/1541756293.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;08.11.2018 12:23&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;МОН створює службу &amp;quot;шкільних ревізорів&amp;quot; у кожній області&lt;/b&gt;&lt;p&gt;&amp;quot;Це - ідеологічно нова структура&amp;quot;, - пояснила Міністр освіти і науки України Лілія Гриневич.&lt;/p&gt;Від 8 листопада квота української музики на радіо збільшується до 35%http://ostriv.in.ua/publication/code-7DAD0DC0A897D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22109/1541670882.jpgВід 8 листопада квота української музики на радіо збільшується до 35%http://ostriv.in.ua/publication/code-7DAD0DC0A897D
7DAD0DC0A897DThu, 08 Nov 2018 11:54:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22110/1541672552.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;08.11.2018 11:54&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Від 8 листопада квота української музики на радіо збільшується до 35%&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Про це Віце-прем&amp;#039;єр з гуманітарних питань В&amp;#039;ячеслав Кириленко написав у Твітері.&lt;/p&gt;Щодо порядку поділу класів на групи при вивченні окремих предметівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA8B027F9981
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22106/1541420521.jpgЩодо порядку поділу класів на групи при вивченні окремих предметівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA8B027F9981
7DA8B027F9981Mon, 05 Nov 2018 14:21:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22109/1541670882.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;05.11.2018 14:21&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Щодо порядку поділу класів на групи при вивченні окремих предметів&lt;/b&gt;&lt;p&gt;У МОН вважають доцільним збереження існуючого правового регулювання поділу класів на групи при вивченні окремих предметів.&lt;/p&gt;В Індії побудували найвищу статую в світіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA73B9DF3C6B
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22105/1541406890.jpgВ Індії побудували найвищу статую в світіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA73B9DF3C6B
7DA73B9DF3C6BMon, 05 Nov 2018 10:38:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22106/1541420521.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;05.11.2018 10:38&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;В Індії побудували найвищу статую в світі&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Її висота становить 182 метри й вона вище за статую Христа в Бразилії (38 м), статую Свободи в США (93 м), &amp;quot;Батьківщину-Мати&amp;quot; у Києві (102 м) та навіть за попередню найвищу статую світу - Будду Весняного Храму в селищі Чжаоцунь, провінція Хенань, КНР (128).&lt;/p&gt;Венеція іде під водуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA5C715E6B6D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22104/1541083799.jpgВенеція іде під водуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA5C715E6B6D
7DA5C715E6B6DThu, 01 Nov 2018 16:49:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22105/1541406890.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;01.11.2018 16:49&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Венеція іде під воду&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Незважаючи на страшну негоду магазини і ресторани продовжують працювати, іноді торгівля проходить в буквальному сенсі в воді.&lt;/p&gt;У всіх київських школах встановлять турнікети для проходу за перепусткамиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA4528E73403
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22103/1541081815.jpgУ всіх київських школах встановлять турнікети для проходу за перепусткамиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA4528E73403
7DA4528E73403Thu, 01 Nov 2018 16:16:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22104/1541083799.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;01.11.2018 16:16&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;У всіх київських школах встановлять турнікети для проходу за перепустками&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Про це повідомив директор департаменту інформаційно-комунікаційних технологій КМДА Юрій Назаров&lt;/p&gt;В МОН розробили порядок проведення аудиту шкілhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA1697F8A397
http://ostriv.in.ua/images/predefined/zakon.jpgВ МОН розробили порядок проведення аудиту шкілhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7DA1697F8A397
7DA1697F8A397Thu, 01 Nov 2018 14:55:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22103/1541081815.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;01.11.2018 14:55&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;В МОН розробили порядок проведення аудиту шкіл&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Метою проведення інституційного аудиту є оцінювання якості освітньої діяльності закладів освіти та вироблення рекомендацій щодо підвищення її якості.&lt;/p&gt;#пишеморазом: беріть участь у радіодиктанті 9 листопадаhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9FF4F81980B
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22100/1541075877.jpg#пишеморазом: беріть участь у радіодиктанті 9 листопадаhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9FF4F81980B
7D9FF4F81980BThu, 01 Nov 2018 14:37:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/predefined/zakon.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;01.11.2018 14:37&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;#пишеморазом: беріть участь у радіодиктанті 9 листопада&lt;/b&gt;&lt;p&gt;18-й радіодиктант єдності традиційно відбудеться у День української писемності й мови 9 листопада. Радіодиктант &amp;ndash; не просто засіб перевірити власну грамотність, а насамперед масштабний національний флешмоб.&lt;/p&gt;Зарплата в освіті вдвічі перевищила мінімальну, - Кабмінhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9E8070A9F67
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22099/1541075406.jpgЗарплата в освіті вдвічі перевищила мінімальну, - Кабмінhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9E8070A9F67
7D9E8070A9F67Thu, 01 Nov 2018 14:29:00 +0200&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22100/1541075877.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;01.11.2018 14:29&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Зарплата в освіті вдвічі перевищила мінімальну, - Кабмін&lt;/b&gt;&lt;p&gt;За прогнозами Кабінету Міністрів, показник середньої зарплати має сягнути позначки в 10 тисяч грн. &lt;/p&gt;На початку 2019 року МОН планує презентувати онлайн-курс для вчителів з протидії булінгуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9D0BE455EAF
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22098/1540562270.jpgНа початку 2019 року МОН планує презентувати онлайн-курс для вчителів з протидії булінгуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9D0BE455EAF
7D9D0BE455EAFFri, 26 Oct 2018 16:57:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22099/1541075406.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.10.2018 16:57&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;На початку 2019 року МОН планує презентувати онлайн-курс для вчителів з протидії булінгу&lt;/b&gt;&lt;p&gt;За даними психологічної служби системи освіти у 2017 році в українських школах було понад 100 тис звернень до психологів від учнів, вчителів, батьків щодо цькування.&lt;/p&gt;МОН планує оновити засоби навчання у шкільних кабінетахhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9B975CE5EF9
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22097/1540561361.jpgМОН планує оновити засоби навчання у шкільних кабінетахhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9B975CE5EF9
7D9B975CE5EF9Fri, 26 Oct 2018 16:42:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22098/1540562270.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.10.2018 16:42&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;МОН планує оновити засоби навчання у шкільних кабінетах&lt;/b&gt;&lt;p&gt;МОН запрошує надсилати пропозиції щодо оновлення переліків засобів навчання та обладнання для шкільних кабінетів фізики, хімії, біології, географії та математики&lt;/p&gt;У Чорному морі знайдено найстаріший корабель людстваhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9A22D5747D3
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22096/1540560293.jpgУ Чорному морі знайдено найстаріший корабель людстваhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D9A22D5747D3
7D9A22D5747D3Fri, 26 Oct 2018 16:29:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22097/1540561361.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.10.2018 16:29&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;У Чорному морі знайдено найстаріший корабель людства&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Археологи не підіймали знахідку з дна. Але фрагмент корабля, який дослідили в Саутгемптонському університеті, доводить, що це найстаріший цілий корабель, який вдалося знайти. На думку вчених, він пролежав під водою понад 2400 років.&lt;/p&gt;У ніч на неділю українці перейдуть на "зимовий час"http://ostriv.in.ua/publication/code-7D92DC3015889
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22091/1540550618.jpgУ ніч на неділю українці перейдуть на "зимовий час"http://ostriv.in.ua/publication/code-7D92DC3015889
7D92DC3015889Fri, 26 Oct 2018 13:43:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22096/1540560293.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;26.10.2018 13:43&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;У ніч на неділю українці перейдуть на &amp;quot;зимовий час&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Це передбачає переведення годинників на годину назад. Перехід має відбутися о четвертій ранку за київським часом.&lt;/p&gt;Віртуальна зустріч з учасниками «ICYS - Україна»http://ostriv.in.ua/publication/code-7D9167A8423B9
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22090/1540496795.gifВіртуальна зустріч з учасниками «ICYS - Україна»http://ostriv.in.ua/publication/code-7D9167A8423B9
7D9167A8423B9Thu, 25 Oct 2018 22:45:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22091/1540550618.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;25.10.2018 22:45&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Віртуальна зустріч з учасниками &amp;laquo;ICYS - Україна&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;В рамках  проекту підготовки юних дослідників до ХХVІ Міжнародної конференції юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2019), яка відбудеться в м. Куала-Лумпур (Малайзія) 17.10.18  проведено  віртуальну співбесіду з учасниками І-го національного етапу &amp;laquo;ICYS-Україна - 2019&amp;raquo;,  в якій прийняло участь 36 школярів з різних регіонів України. &lt;/p&gt;Учні столичних шкіл отримають спеціальну учнівську карткуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D8A20FD1634D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22085/1539866337.jpgУчні столичних шкіл отримають спеціальну учнівську карткуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D8A20FD1634D
7D8A20FD1634DThu, 18 Oct 2018 15:38:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22090/1540496795.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;18.10.2018 15:38&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Учні столичних шкіл отримають спеціальну учнівську картку&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Картка киянина буде поєднувати в собі функції посвідчення особистості, перепустки до навчального закладу, банківської карти та проїзного квитка в міському транспорті.&lt;/p&gt;Мер Києва доручив перевірити системи відеоспостереження у школах столиціhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D88AC75A44F7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22084/1539864910.jpgМер Києва доручив перевірити системи відеоспостереження у школах столиціhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D88AC75A44F7
7D88AC75A44F7Thu, 18 Oct 2018 15:14:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22085/1539866337.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;18.10.2018 15:14&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Мер Києва доручив перевірити системи відеоспостереження у школах столиці&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Після трагедії в Керчі Кличко доручив перевірити роботу системи відеоспостереження в усіх столичних школах, садках та інших навчальних закладах&lt;/p&gt;Всеукраїнська науково-практична конференція «Соціалізація обдарованого учня в Інтернет-середовищі: методичне забезпечення і супровід»http://ostriv.in.ua/publication/code-7D78AA9B8E1B1
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22073/1538990231.jpgВсеукраїнська науково-практична конференція «Соціалізація обдарованого учня в Інтернет-середовищі: методичне забезпечення і супровід»http://ostriv.in.ua/publication/code-7D78AA9B8E1B1
7D78AA9B8E1B1Mon, 08 Oct 2018 12:21:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22084/1539864910.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;08.10.2018 12:21&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Всеукраїнська науково-практична конференція &amp;laquo;Соціалізація обдарованого учня в Інтернет-середовищі: методичне забезпечення і супровід&amp;raquo;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Організатори запрошують науковців, докторантів, аспірантів, студентів, молодих вчених, педагогічних працівників закладів освіти, практичних психологів, методистів, керівників гуртків позашкільних навчальних закладів та усіх зацікавлених проблематикою обдарованості.&lt;/p&gt;У 2019 році реєстрації на ЗНО розпочнеться 9 лютогоhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D6B91D3B12A3
http://ostriv.in.ua/images/predefined/zno.jpgУ 2019 році реєстрації на ЗНО розпочнеться 9 лютогоhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D6B91D3B12A3
7D6B91D3B12A3Tue, 02 Oct 2018 14:43:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22073/1538990231.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;02.10.2018 14:43&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;У 2019 році реєстрації на ЗНО розпочнеться 9 лютого&lt;/b&gt;&lt;p&gt;МОН України затвердилоо календарний план підготовки та проведення зовнішнього незалежного оцінювання 2019 року.&lt;/p&gt;ВАЖЛИВО! Шановні учасники конкурсу "ICYS-Україна"!http://ostriv.in.ua/publication/code-7D644B2A89105
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22059/1538048804.gifВАЖЛИВО! Шановні учасники конкурсу "ICYS-Україна"!http://ostriv.in.ua/publication/code-7D644B2A89105
7D644B2A89105Thu, 27 Sep 2018 15:00:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/predefined/zno.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.09.2018 15:00&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;ВАЖЛИВО! Шановні учасники конкурсу &amp;quot;ICYS-Україна&amp;quot;!&lt;/b&gt;&lt;p&gt;За технічних умов сайт Інституту обдарованої дитини тимчасово не працює. У звязку з цим, прийом конкурсних робіт продовжено до 03.10.2018 р.&lt;/p&gt;Шнобелівська премія - 2018http://ostriv.in.ua/publication/code-7D5FED8982C09
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22056/1536925548.jpgШнобелівська премія - 2018http://ostriv.in.ua/publication/code-7D5FED8982C09
7D5FED8982C09Fri, 14 Sep 2018 14:47:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22059/1538048804.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;14.09.2018 14:47&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Шнобелівська премія - 2018&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Шнобелівська церемонія пройшла вже у 28-й раз. Премія вручається за найдивніші досягнення науки, які змушують людей спочатку сміятися, а потім - задуматися.&lt;/p&gt;Африку накрили страшні хуртовиниhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D5D047A7CE5D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22054/1536907115.jpgАфрику накрили страшні хуртовиниhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D5D047A7CE5D
7D5D047A7CE5DFri, 14 Sep 2018 9:40:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22056/1536925548.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;14.09.2018 09:40&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Африку накрили страшні хуртовини&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Очманілі жирафи і слони бродять по заметах і їдять сніг&lt;/p&gt;XХVІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2019), м. Куала-Лумпур (Малайзія)http://ostriv.in.ua/publication/code-7D58A6E2B126F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22051/1536749754.gifXХVІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2019), м. Куала-Лумпур (Малайзія)http://ostriv.in.ua/publication/code-7D58A6E2B126F
7D58A6E2B126FWed, 12 Sep 2018 14:01:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22054/1536907115.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;12.09.2018 14:01&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;XХVІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2019), м. Куала-Лумпур (Малайзія)&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Національний центр &amp;laquo;Мала академія наук України&amp;raquo; та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ &amp;laquo;Інститут модернізації змісту освіти&amp;raquo;, проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори &amp;laquo;ICYS-Україна&amp;raquo;.&lt;/p&gt;Соцмережі обурила поведінка директора школи в Маріуполіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D4E772A66E19
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22044/1536302445.jpgСоцмережі обурила поведінка директора школи в Маріуполіhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D4E772A66E19
7D4E772A66E19Fri, 07 Sep 2018 9:39:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22051/1536749754.gif' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;07.09.2018 09:39&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Соцмережі обурила поведінка директора школи в Маріуполі&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Користувачі соціальних мереж встали на захист старшокласниці з пофарбованим волоссям, якій директор школи заборонила стояти в першому ряду на урочистій лінійці 1 вересня.&lt;/p&gt;Український фільм "Міф" переміг серед документальних фільмів на фестивалі у Португаліїhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D4A199359127
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22041/1536222712.jpgУкраїнський фільм "Міф" переміг серед документальних фільмів на фестивалі у Португаліїhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D4A199359127
7D4A199359127Thu, 06 Sep 2018 11:37:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22044/1536302445.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;06.09.2018 11:37&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Український фільм &amp;quot;Міф&amp;quot; переміг серед документальних фільмів на фестивалі у Португалії&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Його голос &amp;ndash; контратенор &amp;ndash; називали достоту &amp;quot;ангельським&amp;quot;. Таким володіють одиниці на планеті. Він мав усе, про що зазвичай мріють: світове визнання, кохання, можливості, гроші. Однак Василь Сліпак пішов кулеметником на передову і загинув від ворожої кулі.&lt;/p&gt;Проект Порядку організації інклюзивного навчання в системі позашкільної освітиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D444774CB2F5
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22037/1536136436.jpgПроект Порядку організації інклюзивного навчання в системі позашкільної освітиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D444774CB2F5
7D444774CB2F5Wed, 05 Sep 2018 11:33:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22041/1536222712.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;05.09.2018 11:33&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Проект Порядку організації інклюзивного навчання в системі позашкільної освіти&lt;/b&gt;&lt;p&gt;У документі - обов&amp;#039;язкове утворення в системі позашкільної освіти інклюзивної групи у разі звернення батьків (законних представників) дитини, можливість адаптації асистентом учителя освітнього процесу в позашкіллі для дітей із особливими освітніми потребами та інші новації. &lt;/p&gt;10 основних змін у проекті прийому до вишів на 2019 рікhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D42D2ECBC005
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22036/1536134922.jpg10 основних змін у проекті прийому до вишів на 2019 рікhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D42D2ECBC005
7D42D2ECBC005Wed, 05 Sep 2018 11:12:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22037/1536136436.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;05.09.2018 11:12&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;10 основних змін у проекті прийому до вишів на 2019 рік&lt;/b&gt;&lt;p&gt;МОН оприлюднило документ для громадського обговорення.&lt;/p&gt;Почав діяти новий Порядок створення груп подовженого дня в школахhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D3D00CE2823D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22032/1535982687.jpgПочав діяти новий Порядок створення груп подовженого дня в школахhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D3D00CE2823D
7D3D00CE2823DMon, 03 Sep 2018 16:51:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22036/1536134922.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;03.09.2018 16:51&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Почав діяти новий Порядок створення груп подовженого дня в школах&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Головними новаціями порядку є те, що він передбачає кращі умови для дітей та вперше дає можливість відкривати інклюзивні групи.&lt;/p&gt;Всеукраїнська науково-практична конференція "Особистість у просторі виховних інновацій"http://ostriv.in.ua/publication/code-7D38A334B7137
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22029/1535650655.jpgВсеукраїнська науково-практична конференція "Особистість у просторі виховних інновацій"http://ostriv.in.ua/publication/code-7D38A334B7137
7D38A334B7137Thu, 30 Aug 2018 20:49:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22032/1535982687.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;30.08.2018 20:49&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Всеукраїнська науково-практична конференція &amp;quot;Особистість у просторі виховних інновацій&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Запрошуємо Вас взяти участь у Всеукраїнській науково-практичній конференції &amp;ldquo;ОСОБИСТІСТЬ У ПРОСТОРІ ВИХОВНИХ ІННОВАЦІЙ &amp;rdquo;, яка відбудеться 18-19 жовтня 2018 року в м.Києві.&lt;/p&gt;Тести для вчителів проводитиме УЦОЯО, - міністрhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D35BA259FAEB
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22027/1535627475.jpgТести для вчителів проводитиме УЦОЯО, - міністрhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D35BA259FAEB
7D35BA259FAEBThu, 30 Aug 2018 14:11:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22029/1535650655.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;30.08.2018 14:11&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Тести для вчителів проводитиме УЦОЯО, - міністр&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Добровільна сертифікація вчителів матиме на меті визначення кваліфікаційного рівня учителя. &lt;/p&gt;Про чітке законодавче врегулювання доплати за престижність вчителівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D34459E260DF
http://ostriv.in.ua/images/predefined/zakon.jpgПро чітке законодавче врегулювання доплати за престижність вчителівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D34459E260DF
7D34459E260DFThu, 30 Aug 2018 12:50:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22027/1535627475.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;30.08.2018 12:50&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Про чітке законодавче врегулювання доплати за престижність вчителів&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Автор електронної петиції, опублікованої на сайті Президента України, закликає небайдужих підтримати її.&lt;/p&gt;Обговорення Санітарного регламенту для закладів загальної середньої освітиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D32D116B451D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22025/1535621184.jpgОбговорення Санітарного регламенту для закладів загальної середньої освітиhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D32D116B451D
7D32D116B451DThu, 30 Aug 2018 12:26:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/predefined/zakon.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;30.08.2018 12:26&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Обговорення Санітарного регламенту для закладів загальної середньої освіти&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Міністерство охорони здоров&amp;#039;я України надало для громадського обговорення проект документу, яким передбачено встановлення вимог до влаштування території, будівель і споруд, систем забезпечення життєдіяльності, забезпечення освітнього процесу та забезпечення харчування для закладів загальної середньої освіти&lt;/p&gt;Престиж праці вчителя – безумовний пріоритет, - Гройсманhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2E737FBBCC1
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22022/1535549948.jpgПрестиж праці вчителя – безумовний пріоритет, - Гройсманhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2E737FBBCC1
7D2E737FBBCC1Wed, 29 Aug 2018 16:38:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22025/1535621184.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;29.08.2018 16:38&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Престиж праці вчителя &amp;ndash; безумовний пріоритет, - Гройсман&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Як тільки уряд буде мати фінансові можливості, держава буде інвестувати в освіту і престиж освітянської праці. &lt;/p&gt;Чи доплачуватимуть українським вчителям за підготовку до уроківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2CFEF84C657
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22021/1535549600.jpgЧи доплачуватимуть українським вчителям за підготовку до уроківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2CFEF84C657
7D2CFEF84C657Wed, 29 Aug 2018 16:33:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22022/1535549948.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;29.08.2018 16:33&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Чи доплачуватимуть українським вчителям за підготовку до уроків&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Міністр освіти і науки Лілія Гриневич запевнила, що було б дуже добре, якби педагогам платили за години підготовки до уроків. Але, зауважила, при такій оплаті вчитель працюватиме фіксований повний день у школі: приходить зранку і виходить ввечері. &lt;/p&gt;Лілія Гриневич визнала зрив термінів друку і доставки підручниківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2B8A70DB319
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22020/1535549262.jpgЛілія Гриневич визнала зрив термінів друку і доставки підручниківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2B8A70DB319
7D2B8A70DB319Wed, 29 Aug 2018 16:27:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22021/1535549600.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;29.08.2018 16:27&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Лілія Гриневич визнала зрив термінів друку і доставки підручників&lt;/b&gt;&lt;p&gt;В той же час, Міністр закликає вчителів не просити батьків докуповувати підручники, не просити їх купувати друковані зошити.&lt;/p&gt;Підручники для першачківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2A15E86D28B
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22019/1535444926.jpgПідручники для першачківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D2A15E86D28B
7D2A15E86D28BTue, 28 Aug 2018 11:31:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22020/1535549262.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;28.08.2018 11:31&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Підручники для першачків&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Чи почнуть першокласники навчальний рік з новими книжками? Учасники Громадського об&amp;#039;єднання &amp;quot;Батьки SOS&amp;quot; впевнені &amp;ndash; у вересні усіх підручників не буде.&lt;/p&gt;Україну не омине стан PISA-шоку, - Гриневичhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D28A16059E19
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22018/1535377613.jpgУкраїну не омине стан PISA-шоку, - Гриневичhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D28A16059E19
7D28A16059E19Mon, 27 Aug 2018 16:46:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22019/1535444926.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.08.2018 16:46&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Україну не омине стан PISA-шоку, - Гриневич&lt;/b&gt;&lt;p&gt;За словами Міністра, в Україні досі панує міф про велич радянської освіти, і велич української освіти, як уламку радянської.&lt;/p&gt;Міносвіти пропонує перевести вчителів-пенсіонерів на контракт, - Гриневичhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D272CD8E7523
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22017/1535374651.jpgМіносвіти пропонує перевести вчителів-пенсіонерів на контракт, - Гриневичhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D272CD8E7523
7D272CD8E7523Mon, 27 Aug 2018 15:57:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22018/1535377613.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.08.2018 15:57&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Міносвіти пропонує перевести вчителів-пенсіонерів на контракт, - Гриневич&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Лілія Гриневич: Є старші викладачі-пенсіонери, які в 70 активно працюють, а є такі, які вже не здатні працювати ... Тоді вони відпрацювали контракт - і його далі можуть не продовжити&lt;/p&gt;Щорічна акція до 1-го вересня "Благодійність замість квітів"http://ostriv.in.ua/publication/code-7D2443C6A6873
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22015/1535368192.jpgЩорічна акція до 1-го вересня "Благодійність замість квітів"http://ostriv.in.ua/publication/code-7D2443C6A6873
7D2443C6A6873Mon, 27 Aug 2018 14:09:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22017/1535374651.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;27.08.2018 14:09&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Щорічна акція до 1-го вересня &amp;quot;Благодійність замість квітів&amp;quot;&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Метою акціє є зібрання коштів для онкохворих українських дітей, які потребують нашої допомоги.&lt;/p&gt;Яка тема першого уроку цьогорічhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D22CF3F2C0F7
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22014/1535015021.jpgЯка тема першого уроку цьогорічhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D22CF3F2C0F7
7D22CF3F2C0F7Thu, 23 Aug 2018 12:03:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22015/1535368192.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;23.08.2018 12:03&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Яка тема першого уроку цьогоріч&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Варіант теми першого уроку запропонувала куратор конкурсу Global Teacher Prize Ukraine, телеведуча Наталія Мосейчук під час Всеукраїнської серпневої конференції &amp;quot;Нова українська школа &amp;mdash; старт реформи, участь громад&amp;quot; (21.08.2018).&lt;/p&gt;МОН пропонує до громадського обговорення проект Порядку проведення ДПАhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1E71A68744D
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22011/1534768155.jpgМОН пропонує до громадського обговорення проект Порядку проведення ДПАhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1E71A68744D
7D1E71A68744DMon, 20 Aug 2018 15:29:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22014/1535015021.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;20.08.2018 15:29&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;МОН пропонує до громадського обговорення проект Порядку проведення ДПА&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Серед іншого, проект надає власникам сертифікатів або дипломів міжнародного мовного іспиту з іноземної мови (В-1 та В-2) право на зарахування ДПА з цієї іноземної мови з автоматичним виставленням оцінки 12 балів за атестацію.&lt;/p&gt;Робота мрії - на грецький острів потрібен доглядач котівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1CFD1F10C5F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22010/1534765283.jpgРобота мрії - на грецький острів потрібен доглядач котівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1CFD1F10C5F
7D1CFD1F10C5FMon, 20 Aug 2018 14:41:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22011/1534768155.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;20.08.2018 14:41&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Робота мрії - на грецький острів потрібен доглядач котів&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Хто не мріяв кинути всі повсякденні турботи та переїхати на гарний сонячний острів у морі? Що ж, якщо ви любите котів, то у вас є гарна нагода втілити таку мрію. Кожного дня потрібно буде годувати та доглядати за 55 пухнастиками.&lt;/p&gt;Регіони не використали кошти субвенції на НУШ, - Гриневичhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1A14101A9DF
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22008/1534756004.jpgРегіони не використали кошти субвенції на НУШ, - Гриневичhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1A14101A9DF
7D1A14101A9DFMon, 20 Aug 2018 12:06:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22010/1534765283.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;20.08.2018 12:06&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Регіони не використали кошти субвенції на НУШ, - Гриневич&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Попри те, що держава ще в квітні направила на місця 1 млрд грн на потреби Нової української школи, органи місцевого самоврядування наразі використали лише від 50% до 75% коштів цієї субвенції. &lt;/p&gt;Необхідно посилювати вивчення математики в школі, - Карандійhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D189F88AAC9F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22007/1534754057.jpgНеобхідно посилювати вивчення математики в школі, - Карандійhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D189F88AAC9F
7D189F88AAC9FMon, 20 Aug 2018 11:34:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22008/1534756004.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;20.08.2018 11:34&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Необхідно посилювати вивчення математики в школі, - Карандій&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Вадим Карандій: На жаль, лише 52% наших випускників в 11-му класі змогли справитись із завданням, з яким повинні були працювати у 8-му класі&lt;/p&gt;МОН визначило напрями роботи шкільних психологічних службhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D15B677525BF
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22005/1534496551.jpgМОН визначило напрями роботи шкільних психологічних службhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D15B677525BF
7D15B677525BFFri, 17 Aug 2018 12:02:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22007/1534754057.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;17.08.2018 12:02&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;МОН визначило напрями роботи шкільних психологічних служб&lt;/b&gt;&lt;p&gt;МОН розроблені рекомендації щодо пріоритетних напрямів психологічного супроводу та соціально-педагогічного патронажу учасників освітнього процесу на 2018/19 навчальний рік.&lt;/p&gt;1 вересня у 2018 році: праця вчителя і трудовий кодексhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D12CD67B175F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22003/1534417624.jpg1 вересня у 2018 році: праця вчителя і трудовий кодексhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D12CD67B175F
7D12CD67B175FThu, 16 Aug 2018 14:06:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22005/1534496551.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;16.08.2018 14:06&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;1 вересня у 2018 році: праця вчителя і трудовий кодекс&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Цього року 1 вересня припадає на суботу. Профспілка працівників освіти і науки України звертає увагу на дотримання законодавства про працю у випадку залучення працівників до роботи у вихідні дні. Компенсація за роботу у вихідний день може компенсуватися, за згодою сторін, наданням іншого дня відпочинку або у грошовій формі у подвійному розмірі (ст.72 КЗпП).&lt;/p&gt;В Україні затверджений професійний стандарт вчителя початкових класівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1158E03F701
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22002/1534412015.jpgВ Україні затверджений професійний стандарт вчителя початкових класівhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D1158E03F701
7D1158E03F701Thu, 16 Aug 2018 12:33:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22003/1534417624.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;16.08.2018 12:33&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;В Україні затверджений професійний стандарт вчителя початкових класів&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Документ визначає загальну інформацію про стандарт, навчання та професійний розвиток вчителя, а також конкретний перелік його функцій.&lt;/p&gt;МОН пропонує для громадського обговорення проект нової редакції українського правописуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D0E6FD15510F
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22000/1534406623.jpgМОН пропонує для громадського обговорення проект нової редакції українського правописуhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D0E6FD15510F
7D0E6FD15510FThu, 16 Aug 2018 11:03:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22002/1534412015.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;16.08.2018 11:03&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;МОН пропонує для громадського обговорення проект нової редакції українського правопису&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Правописна комісія розраховує на уважне прочитання, конструктивні пропозиції і доброзичливу критику всіх зацікавлених користувачів і знавців української мови.&lt;/p&gt;Оголошено відбір на тренінг для шкільних психологів з питань консультування ЛГБТ-підлітківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D0CFB49424F9
http://ostriv.in.ua/images/publications/4/21999/1534339388.jpgОголошено відбір на тренінг для шкільних психологів з питань консультування ЛГБТ-підлітківhttp://ostriv.in.ua/publication/code-7D0CFB49424F9
7D0CFB49424F9Wed, 15 Aug 2018 16:24:00 +0300&lt;img src='http://ostriv.in.ua/images/publications/4/22000/1534406623.jpg' align=left vspace=5 hspace=5 style='width:100px'&gt;&lt;u&gt;15.08.2018 16:24&lt;/u&gt;&lt;br /&gt;&lt;b&gt;Оголошено відбір на тренінг для шкільних психологів з питань консультування ЛГБТ-підлітків&lt;/b&gt;&lt;p&gt;Безкоштовний захід, який відбудеться 25-27 вересня у м.Запоріжжі, розрахований саме на практичних шкільних психологів з усіх регіонів України. Під час тренінгу розглядатиметься ключова інформація стосовно ЛГБТІК, сексуальної орієнтації та ґендерної ідентичності, коректної лексики, наукового погляду на гомосексуальність тощо.&lt;/p&gt;</fragment><fragment type="image" /></page><page url="http://inclusive.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Нормативна база Матеріали ПрограмиМетодикиІндивідуальна освітаНавчанняРозвитокПоради спеціалістів ПсихологиПедагогиЛікаріОбмін досвідом Спеціальна література Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Найважливіше
  XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
    Останні надходження
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладнішеІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Вітаємо з Днем знань!01 Вересня 2020, 19:24"Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу27 Серпня 2020, 21:00Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»09 Червня 2020, 23:54Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»27 Травня 2020, 14:45НовиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        Випадкова статтяСтрітенняВ лютому несила вже чекати весни – теплої й квітучої. А за нею й літа… Наприкінці лютого можна відчути – тепло зовсім поруч, весна вже надходить. П’ятнадцятого лютого здавна відзначають на Україні Стрітення – зустріч набридлої вже зими з очікуваною весною. 05 Березня 2007, 00:00ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 447Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/publications/4/22202/1607191400.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22206/1611672226.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/static/Banner_mamka.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/4814/1312563078.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://shkola.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Законодавство З питань освітиУкраїниМіжнародніПроекти документівНавчання ПідручникиДодаткові матеріалиРоботи учнівПеревірка знаньЕлектронні матеріалиДистанційна освітаОсвіта за кордономДПАЗНОВчительська АдміністраціяПрограмиМетодикиРозробки уроківШкільна роботаПозакласна роботаОбмін досвідомМетодичні рекомендаціїТочка зоруДля розумників Конкурс кращого аборигенаОлімпіади та конкурсиМала академія наукНаукові товаристваПрощавай, школа Випускний балАбітурієнтамПісля уроків Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Школа
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали online семінару. ... докладніше
                16 Жовтня 2020, 23:25.
                Переглядів: 3775
        Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали online семінару-практикуму.... докладніше
                16 Жовтня 2020, 11:54.
                Переглядів: 3256
        Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання
          Розробка учасника VIII Всеукраїнського конкурсу "Творчий вчитель - обдарований учень" ... докладніше
                25 Вересня 2020, 19:12.
                Переглядів: 2867
        Вітаємо з Днем знань!
          Щиро вітаємо з початком нового навчального року, Днем знань – всенародним святом мудрості, добра, натхнення та нових відкриттів.... докладніше
                01 Вересня 2020, 19:24.
                Переглядів: 2664
        "Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу
          Розробка призера VIII Всеукраїнського конкурсу "Творчий вчитель - обдарований учень"... докладніше
                27 Серпня 2020, 21:00.
                Переглядів: 4381
        Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»
          Опитування проведено Інститутом обдарованої дитини НАПН України з 25.05.2020 по 01.06.2020 р.... докладніше
                09 Червня 2020, 23:54.
                Переглядів: 4046
        Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного онлайн-семінару.... докладніше
                27 Травня 2020, 14:45.
                Переглядів: 2783
        Матеріали online тренінгу «Підвищення мотивації до навчання засобами наукової освіти» (міжнародний досвід) 
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали online семінару.... докладніше
                11 Травня 2020, 15:52.
                Переглядів: 3178
        ...123456...::Останні новиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  04 Лютого 2021, 15:43Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"26 Січня 2021, 16:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-202109 Січня 2021, 13:10Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22196/1602876400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22193/1602834053.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22190/1598965855.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22189/1598539363.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22188/1591735366.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22187/1590579778.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22184/1589203816.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://pozashkillya.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Все про спорт Спортивні секціїВсе про спортВідпочинок Літній табірІгри Правила ігорІгри на подвір'їКомп'ютерні ігриОнлайн ігриЦікавинки Цікаві фактиКумедностіЩо звідки взялосяХоббі Майстрам на всі рукиВсі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Позашкілля
  Як зібрати 3D-принтер своїми руками?
          Технологія 3D-друку згалузі футуристичних фантазій все далі переміщається в поле повсякденної реальності і проникає в усі без винятку сфери нашого життя. На сучасних моделях принтерів вже можна роздрукувати зброю, їжу, будинки, автомобілі, протези, музику, деталі для літаків і ракет.... докладніше
                24 Січня 2018, 12:26.
                Переглядів: 3026
        Гарбуз з фетру. Майстер-клас
          Знову осінь. Знову Хелловін. Пропонуємо вaм зробити гарбуза з фетру. Можна зробити маленького - гольничку, або більшого гарбуза-подушку, а може навіть величезного, святкового. А ще декоративного, ароматизованого кавою з корицею - вирішувати вам. Але принцип все одно один й той же.... докладніше
                13 Жовтня 2017, 16:20.
                Переглядів: 5316
        Навчальний посібник "Чарівна стрічка"
          Навчальний посібник для гурткових занять школярів. Робота учасника V Всеукраїнського конкурсу "Творчий вчитель - обдарований учень".... докладніше
                19 Вересня 2017, 15:45.
                Переглядів: 3188
        20 блискучих рішень, як за допомогою старого мотлоху створити сад своєї мрії
          Часто виходить так, що старі непотрібні речі їдуть доживати свій вік на дачі. На цих шести-семи сотках остаточно розсихаються стільці, згорає в багатті одяг і взуття, припадають пилом на горищі скрині. Хоча, може краще за все було б все це викинути. Але ми змінимо вашу думку з приводу всіх цих, на перший погляд непотрібних, речей.... докладніше
                16 Липня 2017, 14:07.
                Переглядів: 5824
        Гольничка "кактус" власноруч. Майстер-клас
          Будь-якій матусі приємно буде отримати таку гольничку на 8 березня. А квітучий кактус замінить найрозкішніший букет.... докладніше
                01 Березня 2017, 13:52.
                Переглядів: 6041
        ...123456...::Випадкова статтяТарас БульбаДосвідчений козак Тарас Бульба (Ступка) виходить на бій з Річчю Посполитою разом зі своїми синами Остапом та Андрієм, не підозрюючи, що один з них стане зрадником…07 Квітня 2009, 00:00ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 453Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21562/1516790661.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21255/1507899784.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21187/1505823997.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21092/1500143576.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20726/1488368465.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/7876/1303939801.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://korysne.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Кулінарія Кухонні історіїРецептиСмачна абеткаГороскоп Серйозна розмова Поради психологаПоради батькамПоради лікаряПоради юристаПросто корисні порадиВсі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Найважливіше
  XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
    Останні надходження
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладнішеІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Вітаємо з Днем знань!01 Вересня 2020, 19:24"Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу27 Серпня 2020, 21:00Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»09 Червня 2020, 23:54Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»27 Травня 2020, 14:45НовиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        Випадкова статтяУ Лондоні продають сіль з ... людських слізНа етикетці написано, що продукт зроблений зі справжніх людських сліз. Також зазначено, що сльози свіжі і зібрані з максимальною ретельністю і акуратністю.30 Травня 2012, 09:58ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 452Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/publications/4/22202/1607191400.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22206/1611672226.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/static/Banner_mamka.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/11574/1338360086.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://biblioteka.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Новинки Навчальна література ПідручникиДовідники, посібникиХудожня література Українська класикаЗарубіжна класикаПоезіяДитяча літератураПрикладна література Зроби самСпроба пера Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаБібліотека
    Бібліотека
  Науково-практична конференція «Національна ідентичність як проблема науки й освіти»
          Шановні колеги!
Запрошуємо Вас взяти участь у роботі науково-практичної конференції «Національна ідентичність як проблема науки й освіти», яка відбудеться 12 березня 2020 року за адресою: м. Київ, вул. Івана Мазепи, 13, Київський Палац дітей та юнацтва, концертна зала.... докладніше
                28 Січня 2020, 16:31.
                Переглядів: 1486
        Остання ніч Кобзаря
          Тарас Григорович Шевченко ввійшов в історію світової культури як великий народний поет. Та, крім поетичного, Бог наділив його ще не одним іншим талантом, бо Шевченко і талановитий маляр, і прозаїк, і драматург, і мемуарист. Шевченко мав добрий голос і дуже любив співати. А читанням своїх віршів покоряв усіх, пише відомий шевченкознавець Павло Зайцев.... докладніше
                08 Травня 2015, 15:56.
                Переглядів: 5560
        Пряма дорога на хрест
          Збірка поетичних творів «Кобзар» Тараса Шевченка – це явище безумовно світового значення. Про це написано і переписано багато-багато. Але це явище має і свою дату народження – 18 квітня 1840 року.... докладніше
                29 Квітня 2015, 15:08.
                Переглядів: 4862
        Леонид Большаков – человек с Большой буквы
          Черниговская земля багатая на людей, которые вошли в историю не только области и Украины, но и в мировую. Среди таких людей имя Леонида Наумовича Большакова, который родился ровно 90 лет тому назад в Щорсковском районе Черниговщины. 1 января 2014 року ему исполнилось бы 90.... докладніше
                24 Квітня 2015, 16:21.
                Переглядів: 4705
        Якісна підготовка до ЗНО 2015
          Видавництво "Літера ЛТД" пропонує комплект видань для успішної підготовки до зовнішнього незалежного оцінювання... докладніше
                29 Січня 2015, 10:45.
                Переглядів: 5656
        На землю стелиться сльоза
          Збірка «На землю стелиться сльоза» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури Головко Т.В. та Черниш Н.М. До збірки увійшли – поезія Михайла Масла, що не була опублікована та поезія юних літераторів Ковалівського НВК присвячена пам’яті поета.... докладніше
                23 Січня 2015, 16:10.
                Переглядів: 4330
        Половинки серця 
          Збірка «Зорепад» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури Головко Т.В. та Черниш Н.М. До збірки увійшли поезії юних літераторів Ковалівського НВК прихильників поета – земляка Михайла Масла, що став творчим натхненником юних поетів. Поезії щирі, відкриті, наповнені любові до родини, опромінені гордістю за рідний край, проникнуті переживаннями за долю кожної людини. Перші почуття, мамина любов, краса рідної природи, людина і суспільство – саме ці питання хвилюють юних творців. Кожна поезія – це частинка дитячої душі, її світогляд, самовираження та самовдосконалення.... докладніше
                23 Січня 2015, 14:49.
                Переглядів: 3947
        Цей таємний, чарівний світ
          Збірка «Зорепад» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури Головко Т.В. та Черниш Н.М. До збірки увійшли поезії юних літераторів Ковалівського НВК прихильників поета – земляка Михайла Масла, що став творчим натхненником юних поетів. Поезії щирі, відкриті, наповнені любові до родини, опромінені гордістю за рідний край, проникнуті переживаннями за долю кожної людини. Перші почуття, мамина любов, краса рідної природи, людина і суспільство – саме ці питання хвилюють юних творців. Кожна поезія – це частинка дитячої душі, її світогляд, самовираження та самовдосконалення.... докладніше
                22 Січня 2015, 15:24.
                Переглядів: 4065
        За здоровий спосіб  життя
          Збірка «Зорепад» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури Головко Т.В. та Черниш Н.М. До збірки увійшли поезії юних літераторів Ковалівського НВК прихильників поета – земляка Михайла Масла, що став творчим натхненником юних поетів. Поезії щирі, відкриті, наповнені любові до родини, опромінені гордістю за рідний край, проникнуті переживаннями за долю кожної людини. Перші почуття, мамина любов, краса рідної природи, людина і суспільство – саме ці питання хвилюють юних творців. Кожна поезія – це частинка дитячої душі, її світогляд, самовираження та самовдосконалення. ... докладніше
                22 Січня 2015, 12:14.
                Переглядів: 4568
        Ми - громадяни
          Збірка «Зорепад» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури Головко Т.В. та Черниш Н.М. До збірки увійшли поезії юних літераторів Ковалівського НВК прихильників поета – земляка Михайла Масла, що став творчим натхненником юних поетів. Поезії щирі, відкриті, наповнені любові до родини, опромінені гордістю за рідний край, проникнуті переживаннями за долю кожної людини. Перші почуття, мамина любов, краса рідної природи, людина і суспільство – саме ці питання хвилюють юних творців. Кожна поезія – це частинка дитячої душі, її світогляд, самовираження та самовдосконалення. ... докладніше
                22 Січня 2015, 11:04.
                Переглядів: 2612
        Найдорожчій у світі 
          Збірка «Зорепад» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури Головко Т.В. та Черниш Н.М. До збірки увійшли поезії юних літераторів Ковалівського НВК прихильників поета – земляка Михайла Масла, що став творчим натхненником юних поетів. Поезії щирі, відкриті, наповнені любові до родини, опромінені гордістю за рідний край, проникнуті переживаннями за долю кожної людини. Перші почуття, мамина любов, краса рідної природи, людина і суспільство – саме ці питання хвилюють юних творців. Кожна поезія – це частинка дитячої душі, її світогляд, самовираження та самовдосконалення. ... докладніше
                19 Січня 2015, 14:02.
                Переглядів: 3639
        Поетові - землякові
          Збірка «Зорепад» - це результат праці літературної студії при Ковалівському НВК, керівники вчителі української мови та літератури   Головко Т.В. та Черниш Н.М. 
До збірки увійшли поезії юних літераторів Ковалівського НВК прихильників поета – земляка Михайла Масла, що став творчим натхненником юних поетів.
Поезії щирі, відкриті, наповнені любові до родини, опромінені гордістю за рідний край, проникнуті переживаннями за долю кожної людини. Перші почуття, мамина любов, краса рідної природи, людина і суспільство – саме ці питання  хвилюють юних творців.
Кожна поезія – це частинка дитячої душі, її світогляд, самовираження  та самовдосконалення.... докладніше
                19 Січня 2015, 13:37.
                Переглядів: 2725
        Легка й зрозуміла Математика. Ілюстрований практичний посібник
          Легка і зрозуміла Математика – це книга, яка необхідна всім засмученим батькам та їх дітям. Інноваційний підхід, барвисті наочні діаграми та прості, покрокові пояснення з ілюстраціями допоможуть кожному зрозуміти математику швидше, ніж із будь-яким іншим підручником.... докладніше
                26 Вересня 2014, 11:44.
                Переглядів: 5855
        Спиридон Черкасенко "Маленький горбань"
          Оповідання українського письменника Спиридона Черкасенка розповідає про  горбатого хлопчика, який своєю щирістю та добротою робить світ кращим.... докладніше
                18 Червня 2014, 14:33.
                Переглядів: 3119
        Василь Королів-Старий "Потерчата"
          Часто люди, роблячи не зовсім хороші вчинки, посилаються на те, що їх підманула "нечиста сила". Письменник В. Королів-Старий вирішив змінити таку думку й показати Домовиків, Відьом, Потерчат, Хух, які допомагають людям. А відповідальність за свою нерозважливість людина має покласти на саму себе. ... докладніше
                21 Січня 2013, 00:02.
                Переглядів: 30796
        Іван Липа "Близнята"
          Письменник написав багато творів, серед яких є проза, оригінальні фантастичні оповідання, чимало байок і казок для дітей. А дітей письменник дуже любив: казки його, за словами Володимира Самійленка, "...обвіяні чарами щирого народного духу і повні поезії".... докладніше
                20 Січня 2013, 05:15.
                Переглядів: 5102
        Хуха-Моховинка
          Хуха — міфічна, фантастична істота, яку придумав сам автор, письменник В. Королів-Старий. В її образі він втілив багато важливих думок: і про любов до батьківщини, і про необхідність бути уважними, чутливими до інших, і про те, що зло можна перемогти лише добром.... докладніше
                20 Січня 2013, 04:20.
                Переглядів: 14615
         Фарбований лис
          У байці Івана Франка "Фарбований Лис" автор висміює ошуканця, який обдурив усіх звірів і не-заслужено користувався усілякими пільгами. А також засуджує звірів, які так нерозумно і сліпо повірили пройдисвіту.... докладніше
                20 Січня 2013, 03:35.
                Переглядів: 5706
        Мереживні казки - Сім Катерин
          Розповідають, що цар Петро частенько в заморські країни їздив.
Любив своїми очима подивитися як і що. Прикидав, де і чого хорошого повчитися...
... докладніше
                18 Листопада 2012, 15:15.
                Переглядів: 3438
        Сім Катерин. Казка сьома. Недороб і Перероб
          А Катеринушка сумувати не любила. Навпаки. Любила сама посміятися та інших посмішити. Казки у неї завжди виходили забавні і веселі.
Тому й розповіла вона цареві смішну казку "Недороб і Перероб".... докладніше
                16 Листопада 2012, 14:14.
                Переглядів: 3977
        ...123456...::Випадкова статтяЮрій Мушкетик (нар. 1929 р.)"Я завжди дивлюся на те, що зробив, тверезо. Так, написав багато книжок, але є серед них і хороші, й слабкі. Деякі з творів вже померли. Я, як той вовк, що на череві, обриваючи шерсть і шкіру, йде до наміченої цілі. Гадаю, що щось гарне все ж зробив на літературній ниві"28 Серпня 2006, 00:00ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 451Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22158/1580221683.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18333/1431090554.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18329/1430308378.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18321/1429881264.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18171/1422521296.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18156/1422020645.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18148/1421934769.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18142/1421922010.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18139/1421921656.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18127/1421829304.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18126/1421667817.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/18123/1421662809.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/17770/1411720446.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/17558/1403091066.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/14680/1358719101.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/14678/1358714936.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/14675/1358712038.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/14673/1358709122.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/13800/1352452373.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/13991/1353067466.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/3057/1310326558.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://doshkillya.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Адміністрація Нормативні  документиДокументація ДНЗВихователю ПрограмиМетодикиСценаріїРозробки занятьБатькам ВихованняРозвиток дитиниКазка на нічДитячі заклади Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Дошкілля
  Виховання дітей засобами музики
          Розробка учасника IV Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель - обдарований учень". ... докладніше
                11 Жовтня 2019, 16:10.
                Переглядів: 13831
        Царство людей
          Розробка учасника ІV Всеукраїнського конкурсу "Творчий вчитель - обдарований учень".... докладніше
                25 Червня 2018, 12:22.
                Переглядів: 3532
        Ейдетика для розвитку та навчання дошкільників
          Розробка учасника ІV Всеукраїнського конкурсу "Творчий вчитель - обдарований учень".... докладніше
                04 Червня 2018, 15:22.
                Переглядів: 4655
        Наказ МОН України № 1633 від 19.12.2017
          Про затвердження Примірного переліку ігрового та навчально-дидактичного обладнання для закладів дошкільної освіти... докладніше
                19 Грудня 2017, 14:00.
                Переглядів: 3981
        Розвиток креативних здібностей у дітей дошкільного віку
          Кожна теза автора доповнена зразками виконаних робіт та можливими варіаціями на тему. Робота переможця V Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель – обдарований учень" в номінації "Розвиток дошкільника"... докладніше
                23 Серпня 2017, 19:48.
                Переглядів: 5382
        Використання елементів методу М.Монтессорі з дітьми раннього віку
          Основною відмінністю методу Монтессорі від традиційних дошкільної освіти, є ставлення до дитини як до унікальної, вільної, неповторної особистості, зі своїм власним планом розвитку, своїми способами і термінами освоєння навколишнього світу. Робота учасників IV Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель - обдарований учень"... докладніше
                22 Травня 2017, 16:15.
                Переглядів: 3632
        "Подорож". Заняття для дітей середньої групи з пізнавально-мовленнєвого розвитку
          Активізувати використання в мові спеціальних термінів, що характеризують протилежні параметри величин, вагові, смакові, температурні та інші властивості предметів і явищ. Робота учасника IV Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель - обдарований учень"... докладніше
                27 Квітня 2017, 10:53.
                Переглядів: 4252
        День народження котика Мурчика
          Конспект комплексного заняття з розвитку мовлення для дітей 5-го року життя з використанням методу наочного моделювання. Робота учасника IV Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель - обдарований учень".... докладніше
                20 Квітня 2017, 13:01.
                Переглядів: 3820
        Вчимось творити у митців: методика художньо-творчої діяльності дитини
          Презентовано курс занять "Кар­тини творимо самі" для використання в умовах ДНЗ і в родинному вихованні. Курс розроблений за стрижневою автор­ською методикою художньо-творчої діяльності старших дошкільників, що ґрунтується на використанні дітьми манери та мотивів творчості відомого митця (художника, скульптора, дизайне­ра, архітектора та ін.) у створенні влас­них робіт.... докладніше
                28 Лютого 2017, 11:06.
                Переглядів: 8520
        Застосування коректурних таблиць для розвитку пізнавальної активності молодших дошкільників
          Розвивальне заняття для дітей дошкільного віку учасника IV Всеукраїнського конкурсу "Творчий учитель - обдарований учень". ... докладніше
                16 Листопада 2016, 11:46.
                Переглядів: 7158
        ...123456...::
       
    Країни світуЄгипетІзраїльІндіяІрландіяІспаніяІталіяАлбаніяБілорусьБельгіяБразиліяВеликобританіяГрузіяДаніяЕстоніяйеменКазахстанКамбоджаКанадаКеніяКитайМексикаНімеччинаНорвегіяПеруПольщаПортугаліяРеспубліка СуданРосіяРумуніяСаудівська АравіяСШАТаїландТаджикістанУкраїнаФранціяШвеціяЯпоніяМісце подіїЄвропаЗарубіжжяУкраїнаПоходження документуАкадемія педагогічних наукКабінет Міністрів УкраїниРік200620072008Регіони УкраїниІвано-Франківська областьАР КримВінницька областьВолинська областьДніпропетровська областьДонецька областьЖитомирська областьЗакарпатська областьЗапорізька областьКіровоградська областьКиївКиївська областьЛуганська областьЛьвівська областьМиколаївська областьОдеська областьПолтавська областьРівненська областьСевастопольСумська областьТернопільська областьХарківська областьХерсонська областьХмельницька областьЧеркаська областьЧернівецька областьЧернігівська областьСвятаДень вчителя Георгій, Кирило, Сидір
Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20197/1476191412.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21934/1529918400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21891/1528115108.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/predefined/flag.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/21151/1503506882.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20994/1495458947.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20900/1493279626.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20875/1492682466.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20722/1488272781.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/20335/1478259838.jpeg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://blog.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Блоги Правила блогів Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Блоги
  Використання IT на урокахпро застосування комп'терних технологій на уроках математикидокладніше
    Автор: alex40
        (Всі записи автора)
        ,
        12 Травня 2019, 16:20.
        Переглядів: 830
    Навчання грамоти. Буква Д, ддокладніше
    Автор: Волинець Тамара
        (Всі записи автора)
        ,
        11 Січня 2019, 17:14.
        Переглядів: 971
    Вийшов у світ 200-й номер газети  для школярів та юнацтва "СУЗІР'Я ФЕСТ"Це знакова подія для юних вихованців Міжнародно (Малої) Академії літератури і журналістики, активних авторів, дописувачів! Вийшов друком 200-201-й номер газети “Сузір'я Фест” - популярного маліжанського часопису. Ось що читаємо у редакційній замітцідокладніше
    Автор: МАЛіЖ
        (Всі записи автора)
        ,
        28 Вересня 2018, 16:44.
        Переглядів: 1162
    У друзів-партнерів на святі знаньТрадиційно першого вересня у всіх навчальних закладах України проводилися лінійки. Цього року відійшли від цього стереотипу. Справжнє свято творчості  і позитиву відбулося у Львівському університеті бізнесу та права (до складу якого входять крім самого приватного вищого навчального закладу ще й школа та гімназія). Як для першачків, так і для студентів цей день запам’ятається назавжди.  Аби додати мотивації собі й своїм ровесникам до навчання, з нагоди 15-річчя закладу, маленькі школярі разом із вчителями розігрували сценки, присвячені цьому дню.докладніше
    Автор: МАЛіЖ
        (Всі записи автора)
        ,
        04 Вересня 2018, 11:46.
        Переглядів: 1022
    Оновлене календарне планування з інформатики 2 класОновлене календарне планування з інформатики 2 класдокладніше
    Автор: OlenaPetrivna1970
        (Всі записи автора)
        ,
        17 Липня 2018, 14:22.
        Переглядів: 1845
    Оновлене календарне планування з образотворчого мистецтва, трудового навчання 2 класОновлене календарне планування з образотворчого мистецтва, трудового навчання 2 класдокладніше
    Автор: OlenaPetrivna1970
        (Всі записи автора)
        ,
        17 Липня 2018, 14:21.
        Переглядів: 1306
    Оновлене календарне планування з природознавства 2 класОновлене календарне планування з природознавства 2 класдокладніше
    Автор: OlenaPetrivna1970
        (Всі записи автора)
        ,
        17 Липня 2018, 14:13.
        Переглядів: 1399
    Оновлене календарне планування з математики 2 класОновлене календарне планування з математики 2 класдокладніше
    Автор: OlenaPetrivna1970
        (Всі записи автора)
        ,
        17 Липня 2018, 14:11.
        Переглядів: 1186
    Оновлене календарне планування з літературного читанняОновлене календарне планування з літературного читаннядокладніше
    Автор: OlenaPetrivna1970
        (Всі записи автора)
        ,
        17 Липня 2018, 14:08.
        Переглядів: 1780
    Оновлене календарне планування з української мови 2 класОновлене календарне планування з української мови 2 клас. З власної практикидокладніше
    Автор: OlenaPetrivna1970
        (Всі записи автора)
        ,
        17 Липня 2018, 14:01.
        Переглядів: 1461
    ...123456...::
      Календар
    2019Січень (1)Травень (1)2018Січень (1)Березень (2)Липень (6)Вересень (2)2017Лютий (9)Березень (5)Квітень (1)Травень (1)Липень (2)Жовтень (6)Листопад (5)2016Січень (9)Лютий (19)Березень (23)Квітень (3)Травень (7)Червень (2)Серпень (1)Вересень (9)Жовтень (4)Листопад (4)Грудень (11)2015Січень (10)Березень (3)Травень (1)Липень (1)Серпень (2)Вересень (4)Жовтень (2)Листопад (10)Грудень (8)2014Січень (21)Лютий (11)Березень (13)Квітень (32)Травень (8)Червень (4)Липень (5)Серпень (2)Вересень (5)Жовтень (9)Листопад (15)Грудень (15)2013Січень (29)Лютий (23)Березень (33)Квітень (28)Травень (8)Червень (13)Липень (4)Серпень (9)Вересень (7)Жовтень (12)Листопад (19)Грудень (16)2012Січень (40)Лютий (64)Березень (53)Квітень (8)Травень (6)Червень (1)Липень (3)Серпень (8)Вересень (19)Жовтень (39)Листопад (26)Грудень (16)2011Листопад (4)Грудень (41)Випадковий блогЯкі переваги навчання закордоном?25 Квітня 2013, 20:01Повторення вивченого матеріалу за перший семестр26 Грудня 2012, 16:47Веселі старти06 Березня 2012, 17:18
      Не сплять на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 448Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://novyny.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Події Освіта Наука Регіони Культура Здоров'я Соціальний захист Спорт Різне Технології Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Новини
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        ...123456...::Випадкова статтяВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  04 Лютого 2021, 15:43
      Додаткові параметри
    Країни світуЄгипетІзраїльІндіяІрландіяІспаніяІталіяАлбаніяБілорусьБельгіяБразиліяВеликобританіяГрузіяДаніяЕстоніяйеменКазахстанКамбоджаКанадаКеніяКитайМексикаНімеччинаНорвегіяПеруПольщаПортугаліяРеспубліка СуданРосіяРумуніяСаудівська АравіяСШАТаїландТаджикістанУкраїнаФранціяШвеціяЯпоніяМісце подіїЄвропаЗарубіжжяУкраїнаПоходження документуАкадемія педагогічних наукКабінет Міністрів УкраїниРік200620072008Регіони УкраїниІвано-Франківська областьАР КримВінницька областьВолинська областьДніпропетровська областьДонецька областьЖитомирська областьЗакарпатська областьЗапорізька областьКіровоградська областьКиївКиївська областьЛуганська областьЛьвівська областьМиколаївська областьОдеська областьПолтавська областьРівненська областьСевастопольСумська областьТернопільська областьХарківська областьХерсонська областьХмельницька областьЧеркаська областьЧернівецька областьЧернігівська областьСвятаДень вчителяІменинники, 17 Лютого Георгій, Кирило, Сидір
Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://www.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Новини Дошкілля Школа Позашкілля Цікаве Корисне Форум Блоги Про Острів Знань Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Найважливіше
  ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
    Останні надходження
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладнішеІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Вітаємо з Днем знань!01 Вересня 2020, 19:24"Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу27 Серпня 2020, 21:00Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»09 Червня 2020, 23:54Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»27 Травня 2020, 14:45НовиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        Випадкова статтяКомпанія Південних МорівУ XVI столітті золоті і срібні рудники Мексики і Перу приносили нечувані доходи Іспанії. І ніде так не заздрили їй, як в Англії, яка в наступному столітті неодноразово намагалася прорватися на південноамериканський ринок, але зазнавала невдачі за невдачею. 03 Жовтня 2012, 16:40ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 448Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22206/1611672226.jpg /images/publications/4/22202/1607191400.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/static/Banner_mamka.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/12984/1348661061.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Новини Дошкілля Школа Позашкілля Цікаве Корисне Форум Блоги Про Острів Знань Всі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Найважливіше
  Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
    Останні надходження
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладнішеІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Вітаємо з Днем знань!01 Вересня 2020, 19:24"Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу27 Серпня 2020, 21:00Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»09 Червня 2020, 23:54Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»27 Травня 2020, 14:45НовиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        Випадкова статтяЦікаві історії про техніку і технології. Народження mp3-форматуВам знайома така співачка Сюзанна Вега? А її пісня "Тома Diner"? А це ж "мати mp3"11 Лютого 2016, 22:18ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 453Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/publications/4/22206/1611672226.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22202/1607191400.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/static/Banner_mamka.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/19127/1455221959.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><page url="http://tsikave.ostriv.in.ua/"><fragment type="text">Острів знаньЗакритиНа головнуІнтернет-магазинВхід / ЗареєструватисяЛогін або e-mail:
    Пароль:
    Я забув парольЗапам'ятати мене на 2 тижніЛогін або e-mail:
  	Цікаве АфоризмиВідомі брендиІсторичні цікавостіКумедності та чудасіїЩо звідки взялосяРізні цікаві фактиЄ така професія...Живий світ РослиниТвариниЛюдинаКраса та мода Світ модиТвоя косметичкаМодна фішкаВидатні люди Вчені та винахідникиГромадські діячіЛюди в погонахМандрівникиМитціРізні легендарні людиМузика ІнструментиМузикантиКомпозиториВиконавціКіно Актори та режисериАфішаФільм! Фільм! Фільм!Свята Історія та традиціїГотуємось до святаСпорт Види спортуСпортсмениСпорядженняОлімпіадиВсі ресурси ІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШкола
    Найважливіше
  XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
    Останні надходження
  Всеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладнішеІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35Вітаємо з Новим роком!09 Січня 2021, 12:54 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Вітаємо з Днем знань!01 Вересня 2020, 19:24"Фізика в русі (визначні технічні відкриття та винаходи XV-XXI століття як передумова STEM-освіти)". Програма курсу за вибором для учнів 8(9) класу27 Серпня 2020, 21:00Результати опитування «Виклики дистанційного навчання»09 Червня 2020, 23:54Матеріали науково-практичного онлайн-семінару «Професійне самовизначення обдарованої особистості: проблеми і перспективи»27 Травня 2020, 14:45НовиниВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують взяти участь у Всеукраїнському конкурсі-рейтингу загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів".  ... докладніше
                04 Лютого 2021, 15:43.
                Переглядів: 357
        Круглий стіл "Оновлення та стандартизація методичної бази системи Малої академії наук України"
          Запрошуємо 24 лютого 2021 рокувзяти участь у роботі онлайн-заходу керівників і методистів обласних, районних і міських відділів освіти та регіональних відділень системи Малої академії наук України, науковців, педагогів-новаторів та всіх зацікавлених тематикою. Захід відбудеться на платформі Zoom.... докладніше
                26 Січня 2021, 16:43.
                Переглядів: 441
        ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»
          Шановні колеги!
Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України та Національний центр «Мала академія наук України» оголошують про проведення та запрошують прийняти участь у ІX-му Всеукраїнському конкурсі «Творчий вчитель – обдарований учень».... докладніше
                26 Січня 2021, 13:35.
                Переглядів: 614
         Увага! Закінчується відбір майбутніх учасників міжнародної конференціїї юних дослідників ICYS-2021
          З метою цілеспрямованої, комплексної підготовки учнів до участі у Міжнародній конференції «ICYS - 2020» та формування команди від України, Національний центр «Мала академія наук України» та Інститут обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України за підтримки ДНУ «Інститут модернізації змісту освіти», проводять національний етап Конференції, відбірково-тренувальні збори «ICYS-Україна».... докладніше
                09 Січня 2021, 13:10.
                Переглядів: 699
        Вітаємо з Новим роком!
          Бажаємо практичності і цілеспрямованості, великодушності і світлого розуму, величезної удачі у всіх починаннях! ... докладніше
                09 Січня 2021, 12:54.
                Переглядів: 663
        XХVІІІ Міжнародна конференція юних дослідників International Conference of Young Scientists (ICYS-2021), м. Белград (Сербія)
          У 2021 році Міжнародна конференція «ICYS» відбудеться з 22 по 28 квітня у м.Белград (Сербія). Конференція відбуватиметься віртуально.... докладніше
                05 Грудня 2020, 20:21.
                Переглядів: 1947
        Матеріали науково-практичного семінару «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України, на допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонує матеріали науково-практичного семінару.... докладніше
                30 Листопада 2020, 13:28.
                Переглядів: 1477
        Міжнародна науково-практична онлайн-конференція «ОБДАРОВАНІ ДІТИ – СКАРБ НАЦІЇ»
          Шановні колеги! Запрошуємо Вас взяти участь у роботі онлайн-заходу. Конференція проходитиме 8–11 грудня 2020 року у режимі он-лайн на платформі Zoom.
Підключення до конференції Zoom https://zoom.us/j/96708819072
Ідентифікатор конференції: 967 0881 9072
Код доступу: 666277... докладніше
                10 Листопада 2020, 17:24.
                Переглядів: 3429
        Науково-практичний семінар «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ»
          Інститут обдарованої дитини НАПН України запрошує Вас до участі у науково-практичному семінарі «ІННОВАЦІЙНІ ПРАКТИКИ НАУКОВОЇ ОСВІТИ» 26 листопада 2020 року. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 23:45.
                Переглядів: 1958
        Матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції «Підтримка та супровід обдарованих учнів в сучасному інформаційно-освітньому просторі»
          На допомогу організації освітнього процесу у період карантину, пропонуємо матеріали Всеукраїнської науково-практичної онлайн-конференції. ... докладніше
                03 Листопада 2020, 12:51.
                Переглядів: 2150
        Випадкова статтяЯ - маг, а не відьмаЗ Іриною Кимличенко, людиною, стовідсотково обдарованою, ми знайомі ще з далеких днів першого курсу в університеті. Уже тоді видно було, що вона - дівчина незвичайна, навіть трохи якась містична.22 Березня 2005, 00:00ШколаВсеукраїнський конкурс-рейтинг загальноосвітніх навчальних закладів "Школа - джерело талантів"04 Лютого 2021, 15:43ІX-ий Всеукраїнський конкурс «Творчий вчитель – обдарований учень»26 Січня 2021, 13:35 Матеріали оn-line семінару «Інноваційні освітні підходи» 16 Жовтня 2020, 23:25Матеріали оn-line семінару-практикуму «Створення та реалізація освітніх програм (для обдарованих учнів) спеціалізованої освіти наукового спрямування»16 Жовтня 2020, 11:54Навчальна програма «Допитливі розумники», 1 рік навчання25 Вересня 2020, 19:12Останнє на форуміДайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:18В первую очередь выбирать нужно по всем рекомендациям специалиста, думаю так будет...Дайте совет по выбору гитарыОстанній коментар: 12 Лютого 2021, 15:08Даже если в будущем планируете играть на электрогитаре, в качестве первой гитары лучше брать...Кастинг для детейОстанній коментар: 04 Лютого 2021, 12:16Приветствую!
Я с детьми как-то ходила на такие пробы - мы попали случайно, мимо проходили в ТЦ в на...Ремонт ресторанов и кафеОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 13:39Я думаю, что лучше всего заказывать дизайн интерьера у профи - тогда по итогу вы получите стильный...Как влияет популярность на анимационный персонажОстанній коментар: 03 Лютого 2021, 12:09Ой как интересно!
      Хто не спить на Острові
    Аборигени сплять. Гостей: 449Всі ресурсиІнклюзивБібліотекаБлогиДошкілляКориснеНовиниПартнериПодорожПозашкілляФорумЦікавеШколаІнформаціяПро Острів ЗнаньПро насПравила користування порталом
Сайт працює за підтримки Інституту обдарованої дитини Національної академії педагогічних наук України
© 2004-∞, «Острів знань». Всі права захищено
    Зв'язатися з нами</fragment><fragment type="image">/themes/default/images/search_icon.png /themes/default/images/rss.png /images/publications/4/22202/1607191400.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22206/1611672226.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/static/Banner_mamka.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22207/1612370384.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22206/1611672226.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22205/1611159344.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22204/1610190670.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22203/1609585674.gif http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22202/1607191400.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22201/1606735721.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22200/1605021624.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22198/1604442709.jpg http://images.ostriv.in.ua/preview/120x120/images/publications/4/22197/1604400555.jpg /images/static/300%D1%85250-11.png /images/static/ndgl_116111.gif /images/publications/4/769/1318714736.jpg /images/publications/4/22207/1612370384.jpg /images/publications/4/22205/1611159344.jpg /images/publications/4/22196/1602876400.jpg /images/publications/4/22193/1602834053.jpg /images/publications/4/22192/1601049025.jpg http://c.bigmir.net/?v16893066&amp;s16893066&amp;t2</fragment></page><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/publication/code-69E9569C7BB15</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-15AB5BF4FA8D6/list-187E7DE8727</link><link>/publication/code-15AB5BF4FA8D6/list-187E7DE8727</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7294829FC2401/list-B65BB05F26</link><link>/publication/code-7294829FC2401/list-B65BB05F26</link><link>/theme/code-c13d6d51861c9</link><link>/theme/code-c13bf8ca16c4f</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/page/code-3141ccb25</link><link>/forum</link><link>/theme/code-c13d6d51861c9</link><link>/theme/code-c13bf8ca16c4f</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/forum/code-1137D8BFF27</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-9C836F7FF3D81</link><link>/theme/code-D73FF629C5BCF</link><link>/theme/code-D73D0D0F3ACE7</link><link>/forum/code-11129801B27</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/profile/user/code-9C836F7FF3D81</link><link>/theme/code-D72B9640506A7</link><link>/theme/code-D71E7D76F6637</link><link>/forum/code-10ED5743727</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-9C836F7FF3D81</link><link>/theme/code-D71D08EF513AF</link><link>/theme/code-D7144DC2AFDC9</link><link>/forum/code-10C81685327</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/theme/code-D7473D2DB847D</link><link>/theme/code-D745C8A647E7D</link><link>/forum/code-10A2D5C6F27</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/forum/code-FE8920FB27</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/theme/code-D72738A3C07E9</link><link>/theme/code-D7244F94CBE23</link><link>/forum/code-FC35151727</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/theme/code-D77A2DD5069C3</link><link>/theme/code-D775D0366A0A5</link><link>/forum/code-F9E1093327</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/theme/code-D75A2987F78E5</link><link>/theme/code-D74A26A8836FD</link><link>/forum/code-F78CFD4F27</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/profile/user/code-9C836F7FF3D81</link><link>/theme/code-D6AE706F8758B</link><link>/theme/code-D6AB875AE556F</link><link>/forum/code-F2E4E58727</link><link>/profile/user/code-19F9050499</link><link>/profile/user/code-631D0602F60</link><link>/profile/user/code-78F18CF3C56</link><link>/profile/user/code-9C836F7FF3D81</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D77BA27420BAB</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>/theme/code-D77BA27420BAB</link><link>/theme/code-D6C44484FBE9B</link><link>/theme/code-D757401D5CC65</link><link>/theme/code-C753F1D930D9F</link><link>/theme/code-D71D08EF513AF</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-28804FA7F27</link><link>/list/code-28F011E2B27</link><link>/list/code-293A935F327</link><link>/list/code-291552A0F27</link><link>/list/code-295FD41D727</link><link>/list/code-2B695E84F27</link><link>/list/code-298514DBB27</link><link>/list/code-2A89DA0F727</link><link>/list/code-2AAF1ACDB27</link><link>/list/code-2AD45B8BF27</link><link>/list/code-2AF99C4A327</link><link>/list/code-2B441DC6B27</link><link>/list/code-2B1EDD08727</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/publication/code-69E9569C7BB15</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-1B5D76734FE30/list-15006C12727</link><link>/publication/code-1B5D76734FE30/list-15006C12727</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-9CBF2D9326</link><link>/list/code-D4A04AF326</link><link>/list/code-D6F456D726</link><link>/list/code-D94862BB26</link><link>/list/code-231DF428B27</link><link>/list/code-9F13397726</link><link>/list/code-B1B3989726</link><link>/list/code-B407A47B26</link><link>/list/code-B8AFBC4326</link><link>/list/code-BB03C82726</link><link>/list/code-211469C1327</link><link>/list/code-AD0B80CF26</link><link>/list/code-CFF8332B26</link><link>/list/code-C6A8039B26</link><link>/list/code-238DB663727</link><link>/list/code-A3BB513F26</link><link>/list/code-234334E6F27</link><link>/list/code-BD57D40B26</link><link>/list/code-236875A5327</link><link>/list/code-B65BB05F26</link><link>/list/code-A863690726</link><link>/list/code-AAB774EB26</link><link>/list/code-24B7BC55727</link><link>/list/code-2835CE2B727</link><link>/list/code-2EE7705AF27</link><link>/list/code-C8FC0F7F26</link><link>/list/code-2D72E8EC727</link><link>/list/code-CB501B6326</link><link>/list/code-CDA4274726</link><link>/list/code-D24C3F0F26</link><link>/list/code-21842BFBF27</link><link>/list/code-21A96CBA327</link><link>/list/code-21CEAD78727</link><link>/list/code-BFABDFEF26</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>/publication/code-7E1A333351573/list-211469C1327</link><link>/publication/code-7E1A333351573/list-211469C1327</link><link>/publication/code-7E1A333351573/list-211469C1327</link><link>/page-0</link><link>/page-10</link><link>/page-20</link><link>/page-30</link><link>/page-40</link><link>/page-50</link><link>/page-10</link><link>/page-6230</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-E044866726</link><link>/list/code-EBE8C1DB27</link><link>/list/code-EE3CCDBF27</link><link>/list/code-27A0CB32727</link><link>/list/code-27C60BF0B27</link><link>/list/code-E298924B26</link><link>/list/code-F090D9A327</link><link>/list/code-F2E4E58727</link><link>/list/code-F538F16B27</link><link>/list/code-F78CFD4F27</link><link>/list/code-E4EC9E2F26</link><link>/list/code-F9E1093327</link><link>/list/code-FC35151727</link><link>/list/code-FE8920FB27</link><link>/list/code-24DCFD13B27</link><link>/list/code-262C43C3F27</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7A910F716D123/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-7A910F716D123/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-7A910F716D123/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-78D250B168FEF/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-78D250B168FEF/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-78D250B168FEF/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-786F5CA6D3451/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-786F5CA6D3451/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-786F5CA6D3451/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-77E51E2E9B83F/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-77E51E2E9B83F/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-77E51E2E9B83F/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-75D0841E4AFDB/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-75D0841E4AFDB/list-262C43C3F27</link><link>/publication/code-75D0841E4AFDB/list-262C43C3F27</link><link>/page-0</link><link>/page-5</link><link>/page-10</link><link>/page-15</link><link>/page-20</link><link>/page-25</link><link>/page-5</link><link>/page-575</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-2CC544CC95B7E/list-1833FC6BF27</link><link>/publication/code-2CC544CC95B7E/list-1833FC6BF27</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-12D1A0ECB27</link><link>/list/code-131C2269327</link><link>/list/code-13416327727</link><link>/list/code-18593D2A327</link><link>/list/code-12F6E1AAF27</link><link>/list/code-1366A3E5B27</link><link>/list/code-138BE4A3F27</link><link>/list/code-13B12562327</link><link>/list/code-13D66620727</link><link>/list/code-13FBA6DEB27</link><link>/list/code-1420E79CF27</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/publication/code-69E9569C7BB15</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-41CA94D8A0293/list-15BAAFC9B27</link><link>/publication/code-41CA94D8A0293/list-15BAAFC9B27</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-11129801B27</link><link>/list/code-1137D8BFF27</link><link>/list/code-115D197E327</link><link>/list/code-11CCDBB8F27</link><link>/list/code-11F21C77327</link><link>/list/code-12175D35727</link><link>/list/code-123C9DF3B27</link><link>/list/code-1E2B5AE4327</link><link>/list/code-12871F70327</link><link>/list/code-273108F7B27</link><link>/list/code-1261DEB1F27</link><link>/list/code-1E509BA2727</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7DF45D1C746B7/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7DF45D1C746B7/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7DF45D1C746B7/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-68363BFCC3079/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-68363BFCC3079/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-68363BFCC3079/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-683069DEF12A3/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-683069DEF12A3/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-683069DEF12A3/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-6824C59F7B92F/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-6824C59F7B92F/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-6824C59F7B92F/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-674A7DFE8F989/list-11CCDBB8F27</link><link>/publication/code-674A7DFE8F989/list-11CCDBB8F27</link><link>/publication/code-674A7DFE8F989/list-11CCDBB8F27</link><link>/publication/code-6734AA0A4FE11/list-1E2B5AE4327</link><link>/publication/code-6734AA0A4FE11/list-1E2B5AE4327</link><link>/publication/code-6734AA0A4FE11/list-1E2B5AE4327</link><link>/publication/code-672905CE0A4E7/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-672905CE0A4E7/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-672905CE0A4E7/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-67204AA1541EB/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-67204AA1541EB/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-67204AA1541EB/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-671BED0AFE0EF/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-671BED0AFE0EF/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-671BED0AFE0EF/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-670A76AF71515/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-670A76AF71515/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-670A76AF71515/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-67090227FF84F/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-67090227FF84F/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-67090227FF84F/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-6704A491A7CF5/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-6704A491A7CF5/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-6704A491A7CF5/list-1E509BA2727</link><link>/publication/code-6502F57377D0F/list-11129801B27</link><link>/publication/code-6502F57377D0F/list-11129801B27</link><link>/publication/code-6502F57377D0F/list-11129801B27</link><link>/publication/code-63CE74F9A6DB5/list-12871F70327</link><link>/publication/code-63CE74F9A6DB5/list-12871F70327</link><link>/publication/code-63CE74F9A6DB5/list-12871F70327</link><link>/publication/code-537268C63C047/list-12175D35727</link><link>/publication/code-537268C63C047/list-12175D35727</link><link>/publication/code-537268C63C047/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536F7FB755303/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536F7FB755303/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536F7FB755303/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536B2221019FD/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536B2221019FD/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536B2221019FD/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536839121CDD9/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536839121CDD9/list-12175D35727</link><link>/publication/code-536839121CDD9/list-12175D35727</link><link>/publication/code-4E71D6FC3E41B/list-12871F70327</link><link>/publication/code-4E71D6FC3E41B/list-12871F70327</link><link>/publication/code-4E71D6FC3E41B/list-12871F70327</link><link>/publication/code-4F87C80FF09CF/list-12871F70327</link><link>/publication/code-4F87C80FF09CF/list-12871F70327</link><link>/publication/code-4F87C80FF09CF/list-12871F70327</link><link>/page-0</link><link>/page-20</link><link>/page-40</link><link>/page-60</link><link>/page-80</link><link>/page-100</link><link>/page-20</link><link>/page-160</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-1160B056499FC/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-1160B056499FC/list-B407A47B26</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-22192EF4F27</link><link>/list/code-223E6FB3327</link><link>/list/code-2263B071727</link><link>/list/code-23B2F721B27</link><link>/list/code-23D837DFF27</link><link>/list/code-1CDC1433F27</link><link>/list/code-23FD789E327</link><link>/list/code-2422B95C727</link><link>/list/code-1D2695B0727</link><link>/list/code-2447FA1AB27</link><link>/list/code-1D0154F2327</link><link>/list/code-1D71172CF27</link><link>/list/code-1D9657EB327</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-72CEB7CEE17F9/list-1CDC1433F27</link><link>/publication/code-72CEB7CEE17F9/list-1CDC1433F27</link><link>/publication/code-72CEB7CEE17F9/list-1CDC1433F27</link><link>/publication/code-7CAE64BC09C71/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-7CAE64BC09C71/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-7CAE64BC09C71/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-7C6FD1EB478C5/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-7C6FD1EB478C5/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-7C6FD1EB478C5/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-7A356202EF8F3/list-D4A04AF326</link><link>/publication/code-7A356202EF8F3/list-D4A04AF326</link><link>/publication/code-7A356202EF8F3/list-D4A04AF326</link><link>/publication/code-783AF9852EEC3/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-783AF9852EEC3/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-783AF9852EEC3/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-77568229A0275/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-77568229A0275/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-77568229A0275/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-76CDB859A15CB/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-76CDB859A15CB/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-76CDB859A15CB/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-76A9571ACDD07/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-76A9571ACDD07/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-76A9571ACDD07/list-2422B95C727</link><link>/publication/code-75CAB1FF1124B/list-1CDC1433F27</link><link>/publication/code-75CAB1FF1124B/list-1CDC1433F27</link><link>/publication/code-75CAB1FF1124B/list-1CDC1433F27</link><link>/publication/code-739788E42D5EB/list-1D0154F2327</link><link>/publication/code-739788E42D5EB/list-1D0154F2327</link><link>/publication/code-739788E42D5EB/list-1D0154F2327</link><link>/page-0</link><link>/page-10</link><link>/page-20</link><link>/page-30</link><link>/page-40</link><link>/page-50</link><link>/page-10</link><link>/page-260</link><link>/attr-2B8E9F43327</link><link>/attr-2E526D61F27</link><link>/attr-331FC5E8327</link><link>/attr-4A683CD0327</link><link>/attr-2EC22F9CB27</link><link>/attr-2E07EBE5727</link><link>/attr-5AD9D0CA727</link><link>/attr-3036B70B327</link><link>/attr-4EA0925D727</link><link>/attr-3986E69B327</link><link>/attr-31AB3E79B27</link><link>/attr-3160BCFD327</link><link>/attr-2FC6F4D0727</link><link>/attr-5C98D9B5727</link><link>/attr-849D6614327</link><link>/attr-3C4AB4B9F27</link><link>/attr-5CE35B31F27</link><link>/attr-3C2573FBB27</link><link>/attr-2CDDE5F3727</link><link>/attr-313B7C3EF27</link><link>/attr-444B9D99B27</link><link>/attr-2D28676FF27</link><link>/attr-328AC2EF327</link><link>/attr-31D07F37F27</link><link>/attr-31163B80B27</link><link>/attr-32FA8529F27</link><link>/attr-850D284EF27</link><link>/attr-2FEC358EB27</link><link>/attr-305BF7C9727</link><link>/attr-334506A6727</link><link>/attr-30A67945F27</link><link>/attr-338F8822F27</link><link>/attr-60616D07F27</link><link>/attr-2DBD6A68F27</link><link>/attr-2BB3E001727</link><link>/attr-2F0CB119327</link><link>/attr-2D0326B1B27</link><link>/attr-164FB2C2B27</link><link>/attr-5491BCF726</link><link>/attr-4FE9A52F26</link><link>/attr-DDF07A8326</link><link>/attr-22AE31EDF27</link><link>/attr-C8FC0F7F26</link><link>/attr-CB501B6326</link><link>/attr-CDA4274726</link><link>/attr-F9E1093327</link><link>/attr-E740AA1326</link><link>/attr-E994B5F727</link><link>/attr-EBE8C1DB27</link><link>/attr-EE3CCDBF27</link><link>/attr-F090D9A327</link><link>/attr-F2E4E58727</link><link>/attr-F538F16B27</link><link>/attr-F78CFD4F27</link><link>/attr-100DD2CDF27</link><link>/attr-FC35151727</link><link>/attr-FE8920FB27</link><link>/attr-1033138C327</link><link>/attr-1058544A727</link><link>/attr-107D9508B27</link><link>/attr-10A2D5C6F27</link><link>/attr-10C81685327</link><link>/attr-10ED5743727</link><link>/attr-11129801B27</link><link>/attr-1137D8BFF27</link><link>/attr-115D197E327</link><link>/attr-11825A3C727</link><link>/attr-11A79AFAB27</link><link>/attr-11CCDBB8F27</link><link>/attr-11F21C77327</link><link>/attr-123C9DF3B27</link><link>/attr-12175D35727</link><link>/attr-8EC6E63B26</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/</link><link>/page/code-7BC349325</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7DD8B63829FC3/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7DD8B63829FC3/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-AEFCCF60B09C9</link><link>/list/user-AEFCCF60B09C9</link><link>/publication/code-7DBD0FC753D79/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7DBD0FC753D79/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-DC8943B3BE77D</link><link>/list/user-DC8943B3BE77D</link><link>/publication/code-7D67343A4A981/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7D67343A4A981/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-9FA53F226947D</link><link>/list/user-9FA53F226947D</link><link>/publication/code-7D3FE9DDB0F43/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7D3FE9DDB0F43/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-9FA53F226947D</link><link>/list/user-9FA53F226947D</link><link>/publication/code-7CCE6871BCEB5/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7CCE6871BCEB5/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-EA5DBF97F940D</link><link>/list/user-EA5DBF97F940D</link><link>/publication/code-7CCCF3EA4E3E5/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7CCCF3EA4E3E5/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-EA5DBF97F940D</link><link>/list/user-EA5DBF97F940D</link><link>/publication/code-7CCA0ADB70265/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7CCA0ADB70265/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-EA5DBF97F940D</link><link>/list/user-EA5DBF97F940D</link><link>/publication/code-7CC721CC92BCB/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7CC721CC92BCB/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-EA5DBF97F940D</link><link>/list/user-EA5DBF97F940D</link><link>/publication/code-7CC5AD4523E5D/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7CC5AD4523E5D/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-EA5DBF97F940D</link><link>/list/user-EA5DBF97F940D</link><link>/publication/code-7CC438BDB45C3/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-7CC438BDB45C3/list-2BD920BFB27</link><link>/profile/user/code-EA5DBF97F940D</link><link>/list/user-EA5DBF97F940D</link><link>/page-0</link><link>/page-10</link><link>/page-20</link><link>/page-30</link><link>/page-40</link><link>/page-50</link><link>/page-10</link><link>/page-840</link><link>/date-201901</link><link>/date-201905</link><link>/date-201801</link><link>/date-201803</link><link>/date-201807</link><link>/date-201809</link><link>/date-201702</link><link>/date-201703</link><link>/date-201704</link><link>/date-201705</link><link>/date-201707</link><link>/date-201710</link><link>/date-201711</link><link>/date-201601</link><link>/date-201602</link><link>/date-201603</link><link>/date-201604</link><link>/date-201605</link><link>/date-201606</link><link>/date-201608</link><link>/date-201609</link><link>/date-201610</link><link>/date-201611</link><link>/date-201612</link><link>/date-201501</link><link>/date-201503</link><link>/date-201505</link><link>/date-201507</link><link>/date-201508</link><link>/date-201509</link><link>/date-201510</link><link>/date-201511</link><link>/date-201512</link><link>/date-201401</link><link>/date-201402</link><link>/date-201403</link><link>/date-201404</link><link>/date-201405</link><link>/date-201406</link><link>/date-201407</link><link>/date-201408</link><link>/date-201409</link><link>/date-201410</link><link>/date-201411</link><link>/date-201412</link><link>/date-201301</link><link>/date-201302</link><link>/date-201303</link><link>/date-201304</link><link>/date-201305</link><link>/date-201306</link><link>/date-201307</link><link>/date-201308</link><link>/date-201309</link><link>/date-201310</link><link>/date-201311</link><link>/date-201312</link><link>/date-201201</link><link>/date-201202</link><link>/date-201203</link><link>/date-201204</link><link>/date-201205</link><link>/date-201206</link><link>/date-201207</link><link>/date-201208</link><link>/date-201209</link><link>/date-201210</link><link>/date-201211</link><link>/date-201212</link><link>/date-201111</link><link>/date-201112</link><link>/publication/code-58EEAB97E15B1/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-5273C01CDB38D/list-2BD920BFB27</link><link>/publication/code-4B875381D426D/list-2BD920BFB27</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-8A1ECE7326</link><link>/list/code-8C72DA5726</link><link>/list/code-8EC6E63B26</link><link>/list/code-DB9C6E9F26</link><link>/list/code-911AF21F26</link><link>/list/code-936EFE0326</link><link>/list/code-10C81685327</link><link>/list/code-95C309E726</link><link>/list/code-981715CB26</link><link>/list/code-21F3EE36B27</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/page-0</link><link>/page-10</link><link>/page-20</link><link>/page-30</link><link>/page-40</link><link>/page-50</link><link>/page-10</link><link>/page-7040</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/attr-2B8E9F43327</link><link>/attr-2E526D61F27</link><link>/attr-331FC5E8327</link><link>/attr-4A683CD0327</link><link>/attr-2EC22F9CB27</link><link>/attr-2E07EBE5727</link><link>/attr-5AD9D0CA727</link><link>/attr-3036B70B327</link><link>/attr-4EA0925D727</link><link>/attr-3986E69B327</link><link>/attr-31AB3E79B27</link><link>/attr-3160BCFD327</link><link>/attr-2FC6F4D0727</link><link>/attr-5C98D9B5727</link><link>/attr-849D6614327</link><link>/attr-3C4AB4B9F27</link><link>/attr-5CE35B31F27</link><link>/attr-3C2573FBB27</link><link>/attr-2CDDE5F3727</link><link>/attr-313B7C3EF27</link><link>/attr-444B9D99B27</link><link>/attr-2D28676FF27</link><link>/attr-328AC2EF327</link><link>/attr-31D07F37F27</link><link>/attr-31163B80B27</link><link>/attr-32FA8529F27</link><link>/attr-850D284EF27</link><link>/attr-2FEC358EB27</link><link>/attr-305BF7C9727</link><link>/attr-334506A6727</link><link>/attr-30A67945F27</link><link>/attr-338F8822F27</link><link>/attr-60616D07F27</link><link>/attr-2DBD6A68F27</link><link>/attr-2BB3E001727</link><link>/attr-2F0CB119327</link><link>/attr-2D0326B1B27</link><link>/attr-164FB2C2B27</link><link>/attr-5491BCF726</link><link>/attr-4FE9A52F26</link><link>/attr-DDF07A8326</link><link>/attr-22AE31EDF27</link><link>/attr-C8FC0F7F26</link><link>/attr-CB501B6326</link><link>/attr-CDA4274726</link><link>/attr-F9E1093327</link><link>/attr-E740AA1326</link><link>/attr-E994B5F727</link><link>/attr-EBE8C1DB27</link><link>/attr-EE3CCDBF27</link><link>/attr-F090D9A327</link><link>/attr-F2E4E58727</link><link>/attr-F538F16B27</link><link>/attr-F78CFD4F27</link><link>/attr-100DD2CDF27</link><link>/attr-FC35151727</link><link>/attr-FE8920FB27</link><link>/attr-1033138C327</link><link>/attr-1058544A727</link><link>/attr-107D9508B27</link><link>/attr-10A2D5C6F27</link><link>/attr-10C81685327</link><link>/attr-10ED5743727</link><link>/attr-11129801B27</link><link>/attr-1137D8BFF27</link><link>/attr-115D197E327</link><link>/attr-11825A3C727</link><link>/attr-11A79AFAB27</link><link>/attr-11CCDBB8F27</link><link>/attr-11F21C77327</link><link>/attr-123C9DF3B27</link><link>/attr-12175D35727</link><link>/attr-8EC6E63B26</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/publication/code-69E9569C7BB15</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-49CE672A3C321/list-14DB2B54327</link><link>/publication/code-49CE672A3C321/list-14DB2B54327</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/publication/code-69E9569C7BB15</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-6CB9A8F70F633/list-22AE31EDF27</link><link>/publication/code-6CB9A8F70F633/list-22AE31EDF27</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link><link>http://ostriv.in.ua/</link><link>http://market.ostriv.in.ua</link><link>#</link><link>/list/code-146B6919727</link><link>/list/code-1525ACD0B27</link><link>/list/code-1490A9D7B27</link><link>/list/code-14DB2B54327</link><link>/list/code-15BAAFC9B27</link><link>/list/code-15006C12727</link><link>/list/code-22AE31EDF27</link><link>/list/code-22F8B36A727</link><link>/list/code-15DFF087F27</link><link>/list/code-15702E4D327</link><link>/list/code-154AED8EF27</link><link>/list/code-2139AA7F727</link><link>/list/code-16053146327</link><link>/list/code-15956F0B727</link><link>/list/code-169A343F327</link><link>/list/code-2D4DA82E327</link><link>/list/code-162A7204727</link><link>/list/code-164FB2C2B27</link><link>/list/code-16BF74FD727</link><link>/list/code-14B5EA95F27</link><link>/list/code-16E4B5BBB27</link><link>/list/code-1709F679F27</link><link>/list/code-172F3738327</link><link>/list/code-175477F6727</link><link>/list/code-1779B8B4B27</link><link>/list/code-179EF972F27</link><link>/list/code-17C43A31327</link><link>/list/code-2F0CB119327</link><link>/list/code-17E97AEF727</link><link>/list/code-1674F380F27</link><link>/list/code-1833FC6BF27</link><link>/list/code-180EBBADB27</link><link>/list/code-187E7DE8727</link><link>/list/code-26E6877B327</link><link>/list/code-270BC839727</link><link>/list/code-1BFC8FBE727</link><link>/list/code-1C21D07CB27</link><link>/list/code-1C47113AF27</link><link>/list/code-1C6C51F9327</link><link>/list/code-1C9192B7727</link><link>#</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/rss/novyny</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E22EEBD074ED/list-2EE7705AF27</link><link>/publication/code-7E217A3186AAB/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E20056934695/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E1E90D6C0C1B/list-211469C1327</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/publication/code-69E9569C7BB15</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3A37AD1A9FD/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E374E901B98D/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E35DA02E0061/list-8A1ECE7326</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E34656498C25/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E32F0D8DB7E3/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E317C4119BB9/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2E932CAE6A7/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>/publication/code-7E2D1EA4DE3A5/list-8EC6E63B26</link><link>https://parkkyivrus.com/ua/</link><link>/publication/code-45F343B14869/list-15BAAFC9B27</link><link>/publication/code-45F343B14869/list-15BAAFC9B27</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E3BAC3B2A4D5/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E38C3202ED57/list-CB501B6326</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E2BAA0EE8A37/list-8C72DA5726</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E274C7834B51/list-AD0B80CF26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/publication/code-7E25D7DFC1C31/list-BD57D40B26</link><link>/theme/code-D77E8B9B01FF9</link><link>/theme/code-D7800022708A3</link><link>/theme/code-D77D170F66DC5</link><link>/theme/code-D6F8A7A8A0F2B</link><link>/theme/code-D7416AF4EE51B</link><link>http://inclusive.ostriv.in.ua/</link><link>http://biblioteka.ostriv.in.ua/</link><link>http://blog.ostriv.in.ua/</link><link>http://doshkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://korysne.ostriv.in.ua/</link><link>http://novyny.ostriv.in.ua/</link><link>http://partnery.ostriv.in.ua/</link><link>http://podorozg.ostriv.in.ua/</link><link>http://pozashkillya.ostriv.in.ua/</link><link>http://forum.ostriv.in.ua/</link><link>http://tsikave.ostriv.in.ua/</link><link>http://shkola.ostriv.in.ua/</link><link>/page/code-c644c5b25</link><link>/page/code-a10407725</link><link>/page/code-15b47beb25</link><link>http://iod.gov.ua</link><link>mailto:admin@ostriv.in.ua</link><link>http://www.bigmir.net/</link></data>